#
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-03-08 03:56+0000\n"
"Last-Translator: taamro <taamro.adaar@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/dai/codex/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_alexius.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_alexius.xml:30
msgctxt "0x00041841"
msgid "Magister Gereon Alexius"
msgstr "매지스터 게리온 알렉시우스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_alistair.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_alistair.xml:13
msgctxt "0x00041dd3"
msgid "Alistair"
msgstr "알리스터"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_anora.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_anora.xml:30
msgctxt "0x0004230f"
msgid "Queen Anora Mac Tir"
msgstr "여왕 아노라 맥 티르"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_blackwall.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_blackwall.xml:13
msgctxt "0x00041883"
msgid "Blackwall"
msgstr "블랙월"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_briala.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_briala.xml:30
msgctxt "0x0004183f"
msgid "Briala"
msgstr "브리알라"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_cassandra.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_cassandra.xml:30
msgctxt "0x0004152e"
msgid "Cassandra Pentaghast"
msgstr "카산드라 펜타가스트"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_celene.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_celene.xml:30
msgctxt "0x0004183b"
msgid "Empress Celene Valmont"
msgstr "여제 셀린 발몽"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_clarel.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_clarel.xml:30
msgctxt "0x00041d69"
msgid "Warden-Commander Clarel"
msgstr "감시단 사령관 클라렐"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_cole.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_cole.xml:30
msgctxt "0x00041865"
msgid "Cole"
msgstr "콜"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_corypheus.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_corypheus.xml:30
msgctxt "0x000417b1"
msgid "Corypheus"
msgstr "코리피우스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_cullen.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_cullen.xml:30
msgctxt "0x000420b0"
msgid "Cullen"
msgstr "컬렌"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_divine_justinia_v.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_divine_justinia_v.xml:30
msgctxt "0x0001712d"
msgid "Divine Justinia V"
msgstr "교황 저스티니아 5세"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_dorian.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_dorian.xml:30
msgctxt "0x00041543"
msgid "Dorian Pavus"
msgstr "도리안 파부스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_erimond.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_erimond.xml:13
msgctxt "0x00041d6b"
msgid "Magister Erimond"
msgstr "매지스터 에리몬드"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_fiona.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_fiona.xml:30
msgctxt "0x00042333"
msgid "Grand Enchanter Fiona"
msgstr "대마도사 피오나"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_florianne.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_florianne.xml:30
msgctxt "0x00041843"
msgid "Grand Duchess Florianne de Chalons"
msgstr "플로리안 드 샬롱 여대공"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_gaspard.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_gaspard.xml:30
msgctxt "0x0004183d"
msgid "Grand Duke Gaspard de Chalons"
msgstr "가스파드 드 샬롱 대공"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_hawke.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_hawke.xml:30
msgctxt "0x00017132"
msgid "The Champion of Kirkwall"
msgstr "커크월의 용사"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_hero_of_ferelden.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_hero_of_ferelden.xml:30
msgctxt "0x00041e38"
msgid "Hero of Ferelden"
msgstr "페렐던의 영웅"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_iron_bull.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_iron_bull.xml:30
msgctxt "0x00041864"
msgid "Iron Bull"
msgstr "아이언 불"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_loghain.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_loghain.xml:30
msgctxt "0x00041e1f"
msgid "Loghain Mac Tir"
msgstr "로게인 맥 티르"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_lucius.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_lucius.xml:30
msgctxt "0x00042329"
msgid "Lord Seeker Lucius Corin"
msgstr "탐구자 지휘관 루시우스 코린"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_morrigan.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_morrigan.xml:30
msgctxt "0x00041818"
msgid "Morrigan"
msgstr "모리건"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_mounts.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_mounts.xml:30
msgctxt "0x00041def"
msgid "A Horsemaster's Notes on Mounts"
msgstr "어느 조마사의 탈것에 관한 단상"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_player_dwarf.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_player_dwarf.xml:30
msgctxt "0x000420b8"
msgid "Cadash, the Casteless"
msgstr "비계급층 카다쉬"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_player_elf.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_player_elf.xml:30
msgctxt "0x000420b5"
msgid "Lavellan, of the Dalish"
msgstr "데일스의 라벨란"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_player_human.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_player_human.xml:30
msgctxt "0x000420b2"
msgid "Trevelyan, the Free Marcher"
msgstr "자유 동맹의 트레벨리안"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_player_quanari.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_player_quanari.xml:30
msgctxt "0x000420b6"
msgid "Adaar, the Vashoth"
msgstr "바쇼스 아다르"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_sera.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_sera.xml:30
msgctxt "0x00042018"
msgid "Sera"
msgstr "세라"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_solas.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_solas.xml:30
msgctxt "0x0004185f"
msgid "Solas"
msgstr "솔라스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_stroud.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_stroud.xml:30
msgctxt "0x0001713c"
msgid "Ser Stroud"
msgstr "스트라우드 경"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_varric.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_varric.xml:30
msgctxt "0x0004163e"
msgid "Varric Tethras"
msgstr "배릭 테트라스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_vivienne.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_cha_vivienne.xml:30
msgctxt "0x0004169f"
msgid "Vivienne: Madame de Fer"
msgstr "비비엔: 철의 여인"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_char_calpernia.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_char_calpernia.xml:30
msgctxt "0x00041a5e"
msgid "Calpernia"
msgstr "칼퍼니아"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_char_josephine.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_char_josephine.xml:30
msgctxt "0x00041a76"
msgid "Josephine Montilyet"
msgstr "조세핀 몽틸리예"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_char_leliana.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_char_leliana.xml:30
msgctxt "0x0004158e"
msgid "Leliana"
msgstr "렐리아나"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_char_roderick.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_char_roderick.xml:30
msgctxt "0x00041517"
msgid "High Chancellor Roderick"
msgstr "선임 비서관 로데릭"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_char_samson.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\cod_char_samson.xml:30
msgctxt "0x00041a55"
msgid "Samson"
msgstr "샘슨"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\dlc_cod_char_Xenon.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\dlc_cod_char_Xenon.xml:13
msgctxt "0x00046111"
msgid "Xenon the Antiquarian\n"
msgstr "골동품 수집가 제논\n"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\let_ada_hero_of_ferelden_to_inq.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Characters\let_ada_hero_of_ferelden_to_inq.xml:30
msgctxt "0x0003b086"
msgid "A Letter from the Hero of Ferelden"
msgstr "페렐던의 영웅에게서 온 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_cre_envy.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_cre_envy.xml:30
msgctxt "0x00041a6a"
msgid "Envy"
msgstr "질투"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_cre_nightmare.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_cre_nightmare.xml:30
msgctxt "0x0004214e"
msgid "Nightmare"
msgstr "악몽"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_cre_wisdom_spirit.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_cre_wisdom_spirit.xml:30
msgctxt "0x0004184e"
msgid "Spirit of Wisdom"
msgstr "지혜의 영혼"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_arcane_horror.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_arcane_horror.xml:13
msgctxt "0x00041a7a"
msgid "Arcane Horror"
msgstr "비전 공포귀"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_archer.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_archer.xml:13
msgctxt "0x00041602"
msgid "Archers"
msgstr "궁수"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_august_ram.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_august_ram.xml:13
msgctxt "0x00041b26"
msgid "August Ram"
msgstr "아우구스트 숫양"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_bear.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_bear.xml:13
msgctxt "0x00041b28"
msgid "Bear"
msgstr "곰"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_behemoth.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_behemoth.xml:13
msgctxt "0x000419b1"
msgid "Behemoth"
msgstr "거수"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_black_wolf.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_black_wolf.xml:13
msgctxt "0x00041b20"
msgid "Black Wolf"
msgstr "검은 늑대"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_bogfisher.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_bogfisher.xml:13
msgctxt "0x00042cd7"
msgid "Bogfisher"
msgstr "늪지낚시꾼"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_bronto.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_bronto.xml:30
msgctxt "0x00041b35"
msgid "Bronto"
msgstr "브론토"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_bruiser.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_bruiser.xml:13
msgctxt "0x00041b50"
msgid "Bruiser"
msgstr "거병"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_buzzard.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_buzzard.xml:13
msgctxt "0x00041b3a"
msgid "Quillback"
msgstr "퀼백"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_corpse.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_corpse.xml:13
msgctxt "0x00041a61"
msgid "Corpse"
msgstr "시체"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_darkspawns.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_darkspawns.xml:13
msgctxt "0x00041b75"
msgid "Darkspawn"
msgstr "암흑피조물"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_deepstalker.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_deepstalker.xml:13
msgctxt "0x00041b41"
msgid "Deepstalker"
msgstr "지하사냥꾼"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_despair_demon.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_despair_demon.xml:13
msgctxt "0x00041a17"
msgid "Despair Demon"
msgstr "절망의 악마"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_dragon.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_dragon.xml:13
msgctxt "0x00041a81"
msgid "Dragon"
msgstr "용"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_dragonling.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_dragonling.xml:13
msgctxt "0x00041b43"
msgid "Dragonling"
msgstr "새끼용"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_dreamer.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_dreamer.xml:13
msgctxt "0x00041a21"
msgid "Wraith"
msgstr "사령"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_druffalo.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_druffalo.xml:13
msgctxt "0x00041b1d"
msgid "Druffalo"
msgstr "드러팔로"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_enchanter.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_enchanter.xml:13
msgctxt "0x0004199f"
msgid "Spellbinder"
msgstr "결속술사"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_fear.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_fear.xml:13
msgctxt "0x00041a3b"
msgid "Fear"
msgstr "공포"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_footsoldier.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_footsoldier.xml:13
msgctxt "0x00041919"
msgid "Foot Soldier"
msgstr "보병"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_ghoul.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_ghoul.xml:30
msgctxt "0x00043a53"
msgid "Ghoul"
msgstr "구울"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_giant.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_giant.xml:13
msgctxt "0x00041a85"
msgid "Giant"
msgstr "거인"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_giant_spider.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_giant_spider.xml:13
msgctxt "0x00041b15"
msgid "Giant Spider"
msgstr "거대 거미"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_great_bear.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_great_bear.xml:30
msgctxt "0x00041b2c"
msgid "Great Bear"
msgstr "거대한 곰"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_guardsman.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_guardsman.xml:13
msgctxt "0x000419a3"
msgid "Guardsman"
msgstr "경비병"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_gurgut.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_gurgut.xml:13
msgctxt "0x00041b3c"
msgid "Gurgut"
msgstr "걸것"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_gurn.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_gurn.xml:13
msgctxt "0x00041b38"
msgid "Gurn"
msgstr "거른"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_halla.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_halla.xml:13
msgctxt "0x00041b2b"
msgid "Halla"
msgstr "할라"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_heyana.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_heyana.xml:13
msgctxt "0x00041b23"
msgid "Hyena"
msgstr "하이에나"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_horror.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_horror.xml:13
msgctxt "0x00041a02"
msgid "Horror"
msgstr "공포귀"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_hurlock.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_hurlock.xml:30
msgctxt "0x00043a58"
msgid "Hurlock"
msgstr "헐록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_hurlock_alpha.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_hurlock_alpha.xml:13
msgctxt "0x00043a5c"
msgid "Hurlock Alpha"
msgstr "헐록 우두머리"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_knight.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_knight.xml:13
msgctxt "0x00041a09"
msgid "Red Templar Knight"
msgstr "붉은 성기사단 기사"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_lurker.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_lurker.xml:13
msgctxt "0x00041b46"
msgid "Lurker"
msgstr "러커"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_mabari.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_mabari.xml:13
msgctxt "0x00041b1f"
msgid "Mabari"
msgstr "마바리 사냥개"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_mage.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_mage.xml:13
msgctxt "0x000419ac"
msgid "Mage"
msgstr "마법사"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_nightmare.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_nightmare.xml:13
msgctxt "0x00041a44"
msgid "Terror"
msgstr "경악"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_nug.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_nug.xml:13
msgctxt "0x00041b30"
msgid "Nug"
msgstr "너그"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_pheonix.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_pheonix.xml:13
msgctxt "0x00041b44"
msgid "Phoenix"
msgstr "피닉스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_poison_spider.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_poison_spider.xml:13
msgctxt "0x00041b19"
msgid "Poison Spider"
msgstr "독거미"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_pride_demon.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_pride_demon.xml:13
msgctxt "0x00041a59"
msgid "Pride Demon"
msgstr "교만의 악마"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_prowler.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_prowler.xml:13
msgctxt "0x00041b5f"
msgid "Prowler"
msgstr "배회자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_rage_demon.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_rage_demon.xml:13
msgctxt "0x00041a4c"
msgid "Rage Demon"
msgstr "분노의 악마"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_ram.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_ram.xml:13
msgctxt "0x00041b25"
msgid "Ram"
msgstr "숫양"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_revenent.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_revenent.xml:13
msgctxt "0x00041a66"
msgid "Revenant"
msgstr "망령"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_rtarcher.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_rtarcher.xml:13
msgctxt "0x00043947"
msgid "Red Templar Archers"
msgstr "붉은 성기사단 궁수"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_rtfootsoldier.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_rtfootsoldier.xml:13
msgctxt "0x0004394c"
msgid "Red Templar Foot Soldier"
msgstr "붉은 성기사단 보병"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_rtguardsman.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_rtguardsman.xml:13
msgctxt "0x0004394f"
msgid "Red Templar Guardsman"
msgstr "붉은 성기사단 위병"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_shade.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_shade.xml:13
msgctxt "0x0004191e"
msgid "Shade"
msgstr "어스름"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_shadow.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_shadow.xml:13
msgctxt "0x00041a0d"
msgid "Shadow"
msgstr "그림자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_snoufleur.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_snoufleur.xml:13
msgctxt "0x00041b32"
msgid "Snoufleur"
msgstr "스노우플뢰르"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_tusket.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_tusket.xml:13
msgctxt "0x00041b3e"
msgid "Tusket"
msgstr "코뿔돼지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_white_fox.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_white_fox.xml:13
msgctxt "0x00041b1b"
msgid "Fennec"
msgstr "사막여우"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_wyvern.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_wyvern.xml:13
msgctxt "0x00041b48"
msgid "Wyvern"
msgstr "와이번"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_zangolia.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\cod_creature_zangolia.xml:13
msgctxt "0x00041b4a"
msgid "Varghest"
msgstr "바게스트"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cas_mainplot_Seekers.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cas_mainplot_Seekers.xml:30
msgctxt "0x000380f5"
msgid "The Rite of Tranquility"
msgstr "안식화 의식"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cas_mainplot_cultists.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cas_mainplot_cultists.xml:30
msgctxt "0x000380f7"
msgid "The Order of Fiery Promise"
msgstr "열렬한 서약의 기사단"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_avvar.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_avvar.xml:13
msgctxt "0x00041a41"
msgid "The Avvars"
msgstr "아바르족"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_benhass_re_educators.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_benhass_re_educators.xml:30
msgctxt "0x0004185c"
msgid "Ben-Hassrath Reeducators"
msgstr "벤-하스라트 재교육자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_carta.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_carta.xml:30
msgctxt "0x00040e99"
msgid "The Carta"
msgstr "카르타"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_chantry_founding.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_chantry_founding.xml:30
msgctxt "0x00043956"
msgid "Founding of the Chantry"
msgstr "챈트리 창립"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_chantry_hierarchy.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_chantry_hierarchy.xml:30
msgctxt "0x00043958"
msgid "Chantry Hierarchy"
msgstr "챈트리 성직 위계 제도"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_circle_of_magi.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_circle_of_magi.xml:30
msgctxt "0x000418ea"
msgid "The Circle of Magi"
msgstr "마법사 협회"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_dalish.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_dalish.xml:30
msgctxt "0x000415d6"
msgid "The Dalish Elves"
msgstr "데일스 엘프족"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_friends_of_red_jenny.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_friends_of_red_jenny.xml:13
msgctxt "0x00042ac8"
msgid "The Friends of Red Jenny"
msgstr "레드 제니의 친구들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_grey_wardens.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_grey_wardens.xml:30
msgctxt "0x00017154"
msgid "The Grey Wardens"
msgstr "회색 감시자들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_magisterium.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_magisterium.xml:30
msgctxt "0x00041aac"
msgid "The Magisterium"
msgstr "매지스테리움"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_merchants_guild.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_merchants_guild.xml:30
msgctxt "0x00040e6b"
msgid "The Dwarven Merchants Guild"
msgstr "드워프 상인 조합"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_pentaghast.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_pentaghast.xml:30
msgctxt "0x00041b5b"
msgid "The Pentaghasts"
msgstr "펜타가스트 가문"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_qunari.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_qunari.xml:30
msgctxt "0x00040e5f"
msgid "The Qunari"
msgstr "쿠나리"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_qunari_dreadnought.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_qunari_dreadnought.xml:30
msgctxt "0x00041849"
msgid "Qunari Dreadnoughts"
msgstr "쿠나리 전함"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_qunari_tamassrans.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_qunari_tamassrans.xml:30
msgctxt "0x00041852"
msgid "Qunari Tamassrans"
msgstr "쿠나리 타마스란"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_red_templars.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_red_templars.xml:30
msgctxt "0x00041a4d"
msgid "Red Templars"
msgstr "붉은 성기사단"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_seekers.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_seekers.xml:13
msgctxt "0x0004186f"
msgid "The Seekers of Truth"
msgstr "진리의 탐구자들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_sentinels.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_sentinels.xml:30
msgctxt "0x00042015"
msgid "The Sentinel Elves"
msgstr "엘프 파수대"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_tal_vashoth.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_tal_vashoth.xml:30
msgctxt "0x00041862"
msgid "Tal-Vashoth"
msgstr "탈-바쇼스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_templars_now.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_templars_now.xml:30
msgctxt "0x00041514"
msgid "The Templar Order: End of an Accord"
msgstr "성기사단: 합의의 종결"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_templars_then.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_templars_then.xml:30
msgctxt "0x00041510"
msgid "The Templar Order: Traditional Role"
msgstr "성기사단: 전통적 역할"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_tevinter_society.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_tevinter_society.xml:30
msgctxt "0x00041c4d"
msgid "Tevinter Society"
msgstr "테빈터 사회"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_vashoth.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_vashoth.xml:30
msgctxt "0x000417a7"
msgid "Vashoth: The Grey Ones"
msgstr "바쇼스: 회색의 존재들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_venatori.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_group_venatori.xml:30
msgctxt "0x00041870"
msgid "The Venatori"
msgstr "베나토리"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_groups_ben_hassrath.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_groups_ben_hassrath.xml:30
msgctxt "0x0004186a"
msgid "Qunari: Ben-Hassrath"
msgstr "쿠나리: 벤-하스라트"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_groups_imperial_chantry.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_groups_imperial_chantry.xml:30
msgctxt "0x00040e6f"
msgid "The Imperial Chantry"
msgstr "제국 챈트리"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_groups_orlesian_civil_war.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_groups_orlesian_civil_war.xml:30
msgctxt "0x00041855"
msgid "The Orlesian Civil War"
msgstr "올레이 내전"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_groups_rebel_mages.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_groups_rebel_mages.xml:30
msgctxt "0x00041858"
msgid "Rebel Mages"
msgstr "반란 마법사"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_surface_dwarves.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Groups\cod_surface_dwarves.xml:30
msgctxt "0x00041545"
msgid "Surface Dwarves"
msgstr "지상 드워프"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_andraste.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_andraste.xml:30
msgctxt "0x00040e94"
msgid "Andraste: Bride of the Maker"
msgstr "안드라스테: 창조주의 아내"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_chant_mythal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_chant_mythal.xml:30
msgctxt "0x00041a54"
msgid "What Pride Had Wrought"
msgstr "오만이 자초한 것"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_chant_seeker_fortress.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_chant_seeker_fortress.xml:30
msgctxt "0x00041a51"
msgid "Champions of the Just"
msgstr "의인의 용사들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_conclave.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_conclave.xml:30
msgctxt "0x00041bc3"
msgid "The Conclave"
msgstr "콘클라베"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_andruil.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_andruil.xml:30
msgctxt "0x00040e29"
msgid "Andruil: Goddess of the Hunt"
msgstr "안드루일: 사냥의 여신"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_arlathan_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_arlathan_1.xml:13
msgctxt "0x0004154e"
msgid "Arlathan: Part One"
msgstr "알라싼: 제 1장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_arlathan_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_arlathan_2.xml:13
msgctxt "0x00041551"
msgid "Arlathan: Part Two"
msgstr "알라싼: 제 2장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_daleshistory.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_daleshistory.xml:13
msgctxt "0x0002a60c"
msgid "The Dales: A Promise Lost"
msgstr "데일스: 잊혀진 약속"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_dirthamen.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_dirthamen.xml:30
msgctxt "0x00040e32"
msgid "Dirthamen: Keeper of Secrets"
msgstr "더타멘: 비밀의 수호자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_elgarnan.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_elgarnan.xml:30
msgctxt "0x00040e36"
msgid "Elgar'nan: The All-Father"
msgstr "엘가르난: 모든 이의 아버지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_falondin.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_falondin.xml:30
msgctxt "0x00040e37"
msgid "Falon'Din: Friend of the Dead, Guide"
msgstr "팔런딘: 망자의 벗, 안내자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_fenharel.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_fenharel.xml:30
msgctxt "0x0004180b"
msgid "Fen'Harel: The Dread Wolf"
msgstr "펜하렐: 공포의 늑대"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_ghilannain.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_ghilannain.xml:30
msgctxt "0x00040e40"
msgid "Ghilan'nain: Mother of the Halla"
msgstr "길란나인: 할라의 어머니"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_june.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_june.xml:30
msgctxt "0x00040e3b"
msgid "June: God of the Craft"
msgstr "주네: 공예의 신"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_mythal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_mythal.xml:30
msgctxt "0x00041809"
msgid "Mythal: The Great Protector"
msgstr "미쌀: 위대한 수호자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_sylaise.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_dalish_sylaise.xml:30
msgctxt "0x00040e3c"
msgid "Sylaise: The Hearthkeeper"
msgstr "사일레이스: 화톳불지기"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_exalted_march_dales.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_exalted_march_dales.xml:30
msgctxt "0x00041813"
msgid "The Exalted March of the Dales"
msgstr "데일스의 숭고한 거병"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_fifth_blight_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_fifth_blight_1.xml:30
msgctxt "0x00040ea5"
msgid "A Study of the Fifth Blight, Vol. One"
msgstr "다섯 번째 대재앙에 대한 연구, 제 1권"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_fifth_blight_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_fifth_blight_2.xml:30
msgctxt "0x00040eaa"
msgid "A Study of the Fifth Blight, Vol. Two"
msgstr "다섯 번째 대재앙에 대한 연구, 제 2권"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_first_blight_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_first_blight_1.xml:13
msgctxt "0x000417f1"
msgid "The First Blight: Chapter One"
msgstr "최초의 대재앙: 제 1장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_first_blight_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_first_blight_2.xml:30
msgctxt "0x000417f2"
msgid "The First Blight: Chapter Two"
msgstr "최초의 대재앙: 제 2장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_first_blight_3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_first_blight_3.xml:30
msgctxt "0x000417f7"
msgid "The First Blight: Chapter Three"
msgstr "최초의 대재앙: 제 3장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_first_blight_4.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_first_blight_4.xml:30
msgctxt "0x000417f9"
msgid "The First Blight: Chapter Four"
msgstr "최초의 대재앙: 제 4장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_first_inquisition.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_first_inquisition.xml:30
msgctxt "0x00041754"
msgid "The First Inquisition"
msgstr "최초의 심문회"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_hst_orlesian_nevarran_politics.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_hst_orlesian_nevarran_politics.xml:30
msgctxt "0x00041960"
msgid "The Perendale War"
msgstr "페런데일 전쟁"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_hst_queen_asha.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_hst_queen_asha.xml:30
msgctxt "0x00041967"
msgid "Queen Asha of Antiva"
msgstr "안티바의 여왕 아샤"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_lb_dalish_long_walk.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_lb_dalish_long_walk.xml:30
msgctxt "0x00041927"
msgid "The Long Walk to Halamshiral"
msgstr "할람시랄로 가는 여정"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_maker.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_maker.xml:30
msgctxt "0x00040e73"
msgid "The Maker"
msgstr "창조주"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_qun.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_qun.xml:30
msgctxt "0x00040e1c"
msgid "The Qun"
msgstr "쿤"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_qunari_par_vollen.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\cod_qunari_par_vollen.xml:30
msgctxt "0x00040e91"
msgid "Par Vollen: The Occupied North"
msgstr "파 볼렌: 정복된 북부"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\myt_elvenlore_untranslated_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\myt_elvenlore_untranslated_1.xml:30
msgctxt "0x000403e1"
msgid "Old Elven Writing"
msgstr "오래된 엘프어 글귀"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\myt_elvenlore_untranslated_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\myt_elvenlore_untranslated_2.xml:30
msgctxt "0x000403e3"
msgid "Unreadable Elven Writing"
msgstr "읽을 수 없는 엘프어 글귀"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\myt_elvenlore_untranslated_3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\myt_elvenlore_untranslated_3.xml:30
msgctxt "0x000403e7"
msgid "Ancient Elven Writing"
msgstr "고대 엘프어 글귀"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\myt_elvenlore_untranslated_4.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\myt_elvenlore_untranslated_4.xml:30
msgctxt "0x000403e9"
msgid "Untranslatable Elven Writing"
msgstr "번역할 수 없는 엘프어 글귀"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\wes_slavepits_slave_writings.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\History\wes_slavepits_slave_writings.xml:13
msgctxt "0x000171bc"
msgid "The Secret Tongue of Slaves"
msgstr "노예들의 비밀 언어"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_black_city.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_black_city.xml:30
msgctxt "0x000415ca"
msgid "The Black City"
msgstr "검은 도시"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_amrita_vein.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_amrita_vein.xml:30
msgctxt "0x00041b63"
msgid "Amrita Vein"
msgstr "암리타 잎맥"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_arbor_blessing.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_arbor_blessing.xml:30
msgctxt "0x00041a95"
msgid "Arbor Blessing"
msgstr "수목의 축복"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_crystal_grace.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_crystal_grace.xml:30
msgctxt "0x00041b65"
msgid "Crystal Grace"
msgstr "품위의 결정체"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_deathroot.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_deathroot.xml:30
msgctxt "0x000417c2"
msgid "Deathroot"
msgstr "죽음뿌리"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_deep_mushroom.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_deep_mushroom.xml:30
msgctxt "0x000417c6"
msgid "Deep Mushroom"
msgstr "지하 버섯"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_dragonthorn.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_dragonthorn.xml:30
msgctxt "0x00041f77"
msgid "Dragonthorn"
msgstr "용가시나무"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_elfroot.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_elfroot.xml:30
msgctxt "0x000417cd"
msgid "Elfroot"
msgstr "엘프뿌리"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_embrium.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_embrium.xml:30
msgctxt "0x000417cf"
msgid "Embrium"
msgstr "엠브리움"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_felandaris.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_felandaris.xml:30
msgctxt "0x000417d1"
msgid "Felandaris"
msgstr "펠란다리스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_ghouls_beard.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_ghouls_beard.xml:30
msgctxt "0x00041cb5"
msgid "Ghoul's Beard"
msgstr "구울의 수염"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_lotus.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_lotus.xml:30
msgctxt "0x00041cb2"
msgid "Blood Lotus"
msgstr "핏빛 연꽃"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_prophets_laurel.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_prophets_laurel.xml:30
msgctxt "0x00041cb3"
msgid "Prophet's Laurel"
msgstr "선지자의 월계수"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_spindleweed.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_spindleweed.xml:30
msgctxt "0x000417d4"
msgid "Spindleweed"
msgstr "회전초"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_vandal_aria.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_vandal_aria.xml:30
msgctxt "0x00041a8f"
msgid "Vandal Aria"
msgstr "반달 아리아"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_witherstalk.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_craft_witherstalk.xml:30
msgctxt "0x00041a96"
msgid "Witherstalk"
msgstr "마름줄기"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_lor_viewskull_collectors.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_lor_viewskull_collectors.xml:13
msgctxt "0x0002b715"
msgid "Oculara"
msgstr "편린경"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_lyrium.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_lyrium.xml:13
msgctxt "0x00041552"
msgid "Lyrium"
msgstr "리륨"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_breach.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_breach.xml:30
msgctxt "0x000417a4"
msgid "The Breach"
msgstr "대균열"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_calling.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_calling.xml:30
msgctxt "0x0004296e"
msgid "Regarding the Calling"
msgstr "부름에 관하여"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_dwarven_runes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_dwarven_runes.xml:30
msgctxt "0x00041969"
msgid "Dwarven Runecraft"
msgstr "드워프 룬세공"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_eluvian.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_eluvian.xml:30
msgctxt "0x000417b9"
msgid "Eluvians"
msgstr "엘루비앙"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_lyrium_addiction.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_lyrium_addiction.xml:30
msgctxt "0x000418d9"
msgid "Confessions of a Lyrium Addict"
msgstr "리륨 중독자의 고백"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_phylacteries.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_phylacteries.xml:13
msgctxt "0x0002ebfb"
msgid "The Creation of a Phylactery"
msgstr "보호패의 탄생"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_rashvine.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_rashvine.xml:30
msgctxt "0x00041b70"
msgid "Rashvine"
msgstr "발진덩굴"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_red_lyrium.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_red_lyrium.xml:30
msgctxt "0x000417a8"
msgid "Red Lyrium"
msgstr "붉은 리륨"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_spirit_v_demon.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_spirit_v_demon.xml:30
msgctxt "0x00041850"
msgid "Spirits and Demons"
msgstr "영혼과 악마"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_vitaar.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_mag_vitaar.xml:30
msgctxt "0x00041bd0"
msgid "Vitaar"
msgstr "비타르"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_magic_veilfire.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_magic_veilfire.xml:30
msgctxt "0x00042ff2"
msgid "The Lost Art of Veilfire"
msgstr "잊힌 장막불꽃의 기예"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_tranquil.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_tranquil.xml:30
msgctxt "0x00040e76"
msgid "The Tranquil"
msgstr "안식자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_veil.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Magic\cod_veil.xml:30
msgctxt "0x0004157e"
msgid "The Veil"
msgstr "장막"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_pla_caer_oswin.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_pla_caer_oswin.xml:30
msgctxt "0x000418e2"
msgid "Caer Oswin"
msgstr "오스윈 성"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_pla_theblackemporium.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_pla_theblackemporium.xml:13
msgctxt "0x000464a0"
msgid "The Black Emporium"
msgstr "검은 상점"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_pla_western_approach.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_pla_western_approach.xml:30
msgctxt "0x00017158"
msgid "The Western Approach"
msgstr "서부 접근지역"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_adamant.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_adamant.xml:30
msgctxt "0x000417db"
msgid "Adamant Fortress"
msgstr "아다만트 요새"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_anderfels.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_anderfels.xml:30
msgctxt "0x00040e79"
msgid "The Anderfels"
msgstr "앤더펄스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_antiva.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_antiva.xml:30
msgctxt "0x00040e89"
msgid "Antiva"
msgstr "안티바"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_arbor_wilds.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_arbor_wilds.xml:30
msgctxt "0x00041908"
msgid "Arbor Wilds"
msgstr "수목 야생지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_coracavus.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_coracavus.xml:13
msgctxt "0x00041a6c"
msgid "Coracavus"
msgstr "코라카부스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_cradle_sulevin.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_cradle_sulevin.xml:30
msgctxt "0x00041547"
msgid "The Cradle of Sulevin"
msgstr "술레빈의 요람"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_crestwood.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_crestwood.xml:13
msgctxt "0x00041904"
msgid "Crestwood"
msgstr "크레스트우드"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_deep_roads.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_deep_roads.xml:13
msgctxt "0x00040e4e"
msgid "Deep Roads"
msgstr "지하 가도"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_emeraldgraves.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_emeraldgraves.xml:30
msgctxt "0x00041719"
msgid "The Emerald Graves"
msgstr "에메랄드 무덤"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_emprisedulion.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_emprisedulion.xml:30
msgctxt "0x000417a3"
msgid "Emprise du Lion"
msgstr "사자의 용맹"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_exaltedplains.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_exaltedplains.xml:30
msgctxt "0x00041755"
msgid "The Exalted Plains"
msgstr "승임의 평야"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_fade.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_fade.xml:30
msgctxt "0x00040e6d"
msgid "The Fade"
msgstr "영계"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_fallow_mire.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_fallow_mire.xml:30
msgctxt "0x00041900"
msgid "The Fallow Mire"
msgstr "고요한 늪지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_ferelden.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_ferelden.xml:30
msgctxt "0x000420ee"
msgid "Ferelden After the Blight"
msgstr "대재앙 이후의 페렐던"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_ferelden_culture.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_ferelden_culture.xml:30
msgctxt "0x000415e6"
msgid "Fereldan Culture"
msgstr "페렐던 문화"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_frostbacks.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_frostbacks.xml:30
msgctxt "0x0003babf"
msgid "A Tale of the Frostbacks"
msgstr "서리등선에 대한 일화"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_halamshiral.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_halamshiral.xml:30
msgctxt "0x000415e9"
msgid "Halamshiral"
msgstr "할람시랄"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_haven.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_haven.xml:30
msgctxt "0x0004163d"
msgid "Haven"
msgstr "헤이븐"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_hinterlands.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_hinterlands.xml:30
msgctxt "0x00041854"
msgid "The Hinterlands"
msgstr "내륙지역"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_hissing_wastes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_hissing_wastes.xml:30
msgctxt "0x00041902"
msgid "The Hissing Wastes"
msgstr "칼바람 황무지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_kirkwall.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_kirkwall.xml:13
msgctxt "0x00041f55"
msgid "The City-State of Kirkwall"
msgstr "도시국가 커크월"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_nevarra.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_nevarra.xml:30
msgctxt "0x000411c1"
msgid "Nevarra"
msgstr "네바라"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_oasis.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_oasis.xml:30
msgctxt "0x00041a32"
msgid "The Forbidden Oasis"
msgstr "금단의 오아시스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_orlais.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_orlais.xml:30
msgctxt "0x000417eb"
msgid "The Orlesian Empire"
msgstr "올레이 제국"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_redcliffe.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_redcliffe.xml:30
msgctxt "0x00041636"
msgid "Redcliffe"
msgstr "레드클리프"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_rivain.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_rivain.xml:30
msgctxt "0x00040e8f"
msgid "Rivain"
msgstr "리베인"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_secrets_keep.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_secrets_keep.xml:30
msgctxt "0x00041a38"
msgid "Caer Bronach"
msgstr "브로나크 성채"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_seheron.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_seheron.xml:30
msgctxt "0x0004184a"
msgid "Seheron"
msgstr "세헤론"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_serault_glassworks.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_serault_glassworks.xml:13
msgctxt "0x000431a1"
msgid "The Marquisate of Serault Glassworks"
msgstr "세로 후작령의 유리공예술"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_skyhold.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_skyhold.xml:13
msgctxt "0x00041f57"
msgid "On Skyhold"
msgstr "스카이홀드에 관해"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_still_ruins.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_still_ruins.xml:30
msgctxt "0x00041a6f"
msgid "The Still Ruins"
msgstr "고요한 폐허"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_storm_coast.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_storm_coast.xml:13
msgctxt "0x0004160d"
msgid "The Storm Coast"
msgstr "폭풍우 해안"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_temple_ashes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_temple_ashes.xml:30
msgctxt "0x000415bb"
msgid "Temple of Sacred Ashes, Rediscovered"
msgstr "재발견된 성스러운 재의 성전"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_temple_of_mythal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_temple_of_mythal.xml:30
msgctxt "0x00041924"
msgid "The Temple of Mythal"
msgstr "미쌀의 신전"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_tevinter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_tevinter.xml:30
msgctxt "0x00040e80"
msgid "The Tevinter Imperium"
msgstr "테빈터 제국"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_therinfal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_therinfal.xml:13
msgctxt "0x00041916"
msgid "Therinfal Redoubt"
msgstr "세린팔 보루"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_val_royeaux_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_val_royeaux_01.xml:13
msgctxt "0x00041f58"
msgid "Not of Heroes: Maferath and Sacrifice"
msgstr "영웅 아닌 자들: 마페라스와 희생"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_val_royeaux_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_val_royeaux_02.xml:13
msgctxt "0x0004209f"
msgid "Not of Heroes: The Death of Diversity"
msgstr "영웅 아닌 자들: 다양성의 죽음"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_val_royeaux_02b.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_val_royeaux_02b.xml:13
msgctxt "0x00042256"
msgid "Not of Heroes: Division and Distance"
msgstr "영웅 아닌 자들: 분열과 멀어짐"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_val_royeaux_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Places\cod_place_val_royeaux_03.xml:13
msgctxt "0x000420a1"
msgid "Not of Heroes: United in Hatred"
msgstr "영웅 아닌 자들: 단결된 증오"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_a_magisters_needs.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_a_magisters_needs.xml:30
msgctxt "0x00041949"
msgid "A Magister's Needs"
msgstr "매지스터에게 필요한 것"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_a_missing_slave.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_a_missing_slave.xml:30
msgctxt "0x00041947"
msgid "A Missing Slave"
msgstr "실종된 노예"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_annulment_at_dairsmuid.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_annulment_at_dairsmuid.xml:30
msgctxt "0x00041959"
msgid "The Annulment at Dairsmuid"
msgstr "데어스뮈드의 무효화"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_battleground_state.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_battleground_state.xml:30
msgctxt "0x00041958"
msgid "Battleground State"
msgstr "전장 상황"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_caspar_the_magnificent.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_caspar_the_magnificent.xml:30
msgctxt "0x00041938"
msgid "Caspar the Magnificent"
msgstr "위대한 카스파르"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_common_curses.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_common_curses.xml:30
msgctxt "0x00041922"
msgid "Common Curses"
msgstr "흔한 욕설들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_crows_and_queen_madrigal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_crows_and_queen_madrigal.xml:30
msgctxt "0x00041941"
msgid "The Crows and Queen Madrigal"
msgstr "까마귀단과 마드리갈 여왕"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_darktowns_deal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_darktowns_deal.xml:13
msgctxt "0x00041928"
msgid "Darktown's Deal"
msgstr "빈민가의 거래"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_exhuming_bodies_by_moonlight.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_exhuming_bodies_by_moonlight.xml:30
msgctxt "0x00041939"
msgid "Exhuming Bodies by Moonlight"
msgstr "달밤의 시체 발굴"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_fine_time_to_close_a_border.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_fine_time_to_close_a_border.xml:30
msgctxt "0x00041999"
msgid "A Fine Time to Close a Border"
msgstr "국경을 닫기 좋은 시기"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_gods_and_doubt.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_gods_and_doubt.xml:30
msgctxt "0x0004195e"
msgid "Of Gods and Doubt"
msgstr "신과 의심"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_how_to_act_fereldan.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_how_to_act_fereldan.xml:30
msgctxt "0x00041935"
msgid "How to Act Fereldan"
msgstr "페렐던인처럼 행동하는 법"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_jeshavis_mother_of_orlais.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_jeshavis_mother_of_orlais.xml:30
msgctxt "0x00041940"
msgid "Jeshavis, Mother of Orlais"
msgstr "제샤비스, 올레이의 어머니"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_lady_of_the_skies.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_lady_of_the_skies.xml:30
msgctxt "0x00041962"
msgid "The Lady of the Skies"
msgstr "하늘의 여인"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_majestic_bastards.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_majestic_bastards.xml:30
msgctxt "0x0004199d"
msgid "Majestic Bastards"
msgstr "장엄한 녀석들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_marcher_misconceptions.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_marcher_misconceptions.xml:30
msgctxt "0x0004193d"
msgid "Marcher Misconceptions"
msgstr "자유동맹에 관한 오해들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_notorious_raider_Trash.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_notorious_raider_Trash.xml:30
msgctxt "0x0004194b"
msgid "Notorious Raider Trash"
msgstr "악명 높은 범죄자 놈들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_our_lady_of_the_anderfels.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_our_lady_of_the_anderfels.xml:13
msgctxt "0x00041943"
msgid "Our Lady of the Anderfels"
msgstr "앤더펄스의 성녀상"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_paragons_known_lesser_known.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_paragons_known_lesser_known.xml:13
msgctxt "0x00041963"
msgid "Paragons Known and Lesser Known"
msgstr "알려진 파라곤, 알려지지 않은 파라곤"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_perils_of_bard_life.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_perils_of_bard_life.xml:30
msgctxt "0x0004193c"
msgid "The Perils of Bard Life"
msgstr "음유시인으로서의 삶의 위험들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_responsible_blood_magic.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_responsible_blood_magic.xml:30
msgctxt "0x0004195c"
msgid "Responsible Blood Magic"
msgstr "선한 혈마법"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_seers_and_the_allsmet.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_seers_and_the_allsmet.xml:30
msgctxt "0x0004194d"
msgid "Seers and the Allsmet"
msgstr "관찰자들과 올스메트"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_soul_canto.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_soul_canto.xml:13
msgctxt "0x00041965"
msgid "The Soul Canto"
msgstr "영혼의 칸토"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_the_pyramids_of_par_vollen.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_the_pyramids_of_par_vollen.xml:30
msgctxt "0x00041956"
msgid "The Pyramids of Par Vollen"
msgstr "파 볼렌의 피라미드"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_to_be_corrupted.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_to_be_corrupted.xml:30
msgctxt "0x0004199b"
msgid "To Be Corrupted"
msgstr "타락한다는 것"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_trading_with_kalsharok.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_trading_with_kalsharok.xml:30
msgctxt "0x00041932"
msgid "Trading with Kal-Sharok"
msgstr "칼 샤록과의 거래"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_troubles_of_a_chantry_scholar.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_troubles_of_a_chantry_scholar.xml:30
msgctxt "0x0004191b"
msgid "The Troubles of a Chantry Scholar"
msgstr "챈트리 학자의 골칫거리"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_walking_the_fade_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_walking_the_fade_1.xml:30
msgctxt "0x00041975"
msgid "Walking the Fade: Frozen Moments"
msgstr "영계 걷기: 얼어붙은 순간들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_walking_the_fade_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_walking_the_fade_2.xml:30
msgctxt "0x00041979"
msgid "Walking the Fade: A Harrowing"
msgstr "영계 걷기: 입단 시험"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_what_discipline_achieves.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_lb_what_discipline_achieves.xml:30
msgctxt "0x00041934"
msgid "What Discipline Achieves"
msgstr "규율이 성취하는 것"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_andraste_children.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_andraste_children.xml:30
msgctxt "0x00041f6e"
msgid "The Children of Andraste"
msgstr "안드라스테의 아이들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_barindur.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_barindur.xml:30
msgctxt "0x0004196b"
msgid "The Lost City of Barindur"
msgstr "잊힌 도시 바린두르"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_bottles.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_bottles.xml:13
msgctxt "0x00041fc0"
msgid "Bottles of Thedas"
msgstr "테다스의 술병들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_bottles_ritewine.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_bottles_ritewine.xml:30
msgctxt "0x00041fc2"
msgid "Grey Whiskey/Ritewine/Conscription Ale"
msgstr "회색 감시자의 위스키/의식용 술/징집 에일"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_cult_1_intro.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_cult_1_intro.xml:30
msgctxt "0x0004204e"
msgid "Before Andrastianism: Forgotten Faiths"
msgstr "안드라스테 사조 이전: 잊힌 믿음"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_cult_2_blades.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_cult_2_blades.xml:13
msgctxt "0x00042056"
msgid "The Blades of Hessarian"
msgstr "헤사리안의 칼날"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_cult_3_empty.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_cult_3_empty.xml:30
msgctxt "0x00042057"
msgid "The Empty Ones"
msgstr "공허한 자들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_cult_4_disciples.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_cult_4_disciples.xml:30
msgctxt "0x0004205c"
msgid "The Disciples of Andraste"
msgstr "안드라스테의 제자들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_cult_5_daughters.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_cult_5_daughters.xml:30
msgctxt "0x00042066"
msgid "The Daughters of Song"
msgstr "노래의 딸들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_emperor1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_emperor1.xml:30
msgctxt "0x00041f70"
msgid "The Lion of Orlais"
msgstr "올레이의 사자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_emperor2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_emperor2.xml:30
msgctxt "0x00041f72"
msgid "Mad Emperor Reville"
msgstr "미친 황제 르빌"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_emperor3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_emperor3.xml:30
msgctxt "0x00041fa1"
msgid "Emperor Florian"
msgstr "플로리안 황제"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_green_what_is.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_green_what_is.xml:30
msgctxt "0x0004206b"
msgid "What is Green?"
msgstr "녹색이란 무엇인가?"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown1.xml:30
msgctxt "0x000417ad"
msgid "Hard in Hightown: Chapter One"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 1장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown2.xml:30
msgctxt "0x0004182e"
msgid "Hard in Hightown: Chapter Two"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 2장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown3.xml:30
msgctxt "0x00041830"
msgid "Hard in Hightown: Chapter Three"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 3장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown4.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown4.xml:30
msgctxt "0x00041831"
msgid "Hard In Hightown: Chapter Four"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 4장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown5.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown5.xml:30
msgctxt "0x00041833"
msgid "Hard In Hightown: Chapter Five"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 5장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown6.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown6.xml:30
msgctxt "0x00041836"
msgid "Hard In Hightown: Chapter Six"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 6장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown7.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown7.xml:13
msgctxt "0x00041838"
msgid "Hard In Hightown: Chapter Seven"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 7장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown8.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown8.xml:30
msgctxt "0x000420a9"
msgid "Hard in Hightown: Chapter Eight"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 8장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown9.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_hardinhightown9.xml:30
msgctxt "0x000420ab"
msgid "Hard in Hightown: Chapter Nine"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 9장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_mostholy_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_mostholy_1.xml:30
msgctxt "0x00041b67"
msgid "Her Perfumed Sanctuary"
msgstr "그분의 향기나는 성지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_mostholy_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_mostholy_2.xml:30
msgctxt "0x00041b6a"
msgid "A Nutty Affair"
msgstr "호두알 사건"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_nuggins.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_nuggins.xml:30
msgctxt "0x00041fd5"
msgid "Hero in Every Port (Ballad of Nuggins)"
msgstr "모든 항구의 영웅 (너긴스의 노래)"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_orlesian_plays.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_orlesian_plays.xml:13
msgctxt "0x00042040"
msgid "A Compendium of Orlesian Theater"
msgstr "올레이 극장 개론"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_sexuality.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_sexuality.xml:30
msgctxt "0x00041ab0"
msgid "Sexuality in Thedas"
msgstr "테다스의 성"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_ship_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_ship_1.xml:13
msgctxt "0x00042047"
msgid "In the Mists: The Windline Marcher"
msgstr "안개 속에서: 바람길의 행진가들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_ship_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_ship_2.xml:13
msgctxt "0x00042049"
msgid "In the Mists: A Torn Sky"
msgstr "안개 속에서: 찢어진 하늘"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_ship_3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_ship_3.xml:13
msgctxt "0x0004204b"
msgid "In the Mists: Phantoms Out of Dreams"
msgstr "안개 속에서: 꿈 속의 환영"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_shred_of_blue.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_shred_of_blue.xml:30
msgctxt "0x00043087"
msgid "Shred of Blue"
msgstr "파랑빛 한 조각"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_sisters1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_sisters1.xml:30
msgctxt "0x00041907"
msgid "Legend of the Three Sisters: Book 1"
msgstr "세 자매의 전설: 제 1권"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_sisters2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_sisters2.xml:30
msgctxt "0x0004192f"
msgid "Legend of the Three Sisters: Book 2"
msgstr "세 자매의 전설: 제 2권"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_sisters3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_sisters3.xml:30
msgctxt "0x00041952"
msgid "Legend of the Three Sisters: Book 3"
msgstr "세 자매의 전설: 제 3권"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_skyhold_tiles_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_skyhold_tiles_01.xml:13
msgctxt "0x000420ba"
msgid "The Mason's Tales: Sacrifice"
msgstr "석공의 이야기: 희생"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_skyhold_tiles_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_skyhold_tiles_02.xml:13
msgctxt "0x000420bc"
msgid "The Mason's Tales: Invasion"
msgstr "석공의 이야기: 침략"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_skyhold_tiles_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_skyhold_tiles_03.xml:13
msgctxt "0x000421d5"
msgid "The Mason's Tales: The Fall"
msgstr "석공의 이야기: 추락"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_skyhold_tiles_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_skyhold_tiles_04.xml:13
msgctxt "0x000420bf"
msgid "The Mason's Tales: The Archdemon"
msgstr "석공의 이야기: 대악마"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_skyhold_tiles_05.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_skyhold_tiles_05.xml:13
msgctxt "0x000420c0"
msgid "The Mason's Tales: Freed Are Slaves"
msgstr "석공의 이야기: 자유로운 노예들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_take_back_the_sky.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_take_back_the_sky.xml:13
msgctxt "0x00041fd7"
msgid "Take Back the Sky: A Tavern Cheer"
msgstr "하늘을 되찾아라: 주점 건배사"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_val_royeaux_sheritan.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_val_royeaux_sheritan.xml:13
msgctxt "0x0004205e"
msgid "The Folly of General Not-Sheritan"
msgstr "셰리탄-아님 장군의 어처구니없는 일화"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_western_approach.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tale_western_approach.xml:13
msgctxt "0x0004179f"
msgid "Surviving the Western Approach"
msgstr "서부 접근지역에서 살아남기"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tales_girl_in_red_crossing.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tales_girl_in_red_crossing.xml:30
msgctxt "0x0002b6c7"
msgid "The Girl in Red Crossing"
msgstr "붉은 교차로의 소녀"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tales_pvz.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\cod_tales_pvz.xml:13
msgctxt "0x00043db9"
msgid "Plants vs. Corpses"
msgstr "식물 대 시체"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_Andruil.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_Andruil.xml:30
msgctxt "0x000403f5"
msgid "Elven God Andruil"
msgstr "엘프 신 안드루일"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_Dirthamen.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_Dirthamen.xml:30
msgctxt "0x000403f6"
msgid "Twins in Shadow"
msgstr "그림자 속의 쌍둥이"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_Elgarnan.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_Elgarnan.xml:30
msgctxt "0x00040400"
msgid "Song to Elgar'nan"
msgstr "엘가르난에게 바치는 노래"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_Falondin.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_Falondin.xml:30
msgctxt "0x000403fb"
msgid "Song to Falon'Din"
msgstr "팔런딘에게 바치는 노래"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_FenHarel.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_FenHarel.xml:30
msgctxt "0x000403fd"
msgid "The Rebel God"
msgstr "반란의 신"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_Ghilannain.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_Ghilannain.xml:30
msgctxt "0x000403ff"
msgid "The Ascension of Ghilan'nain"
msgstr "길란나인의 승천"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_June.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_June.xml:30
msgctxt "0x00040403"
msgid "The Mystery of June"
msgstr "주네의 수수께끼"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_Mythal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_Mythal.xml:30
msgctxt "0x00040404"
msgid "The Judgment of Mythal"
msgstr "미쌀의 심판"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_Sylaise.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Lore\Tales\myt_elvengods_Sylaise.xml:30
msgctxt "0x00040406"
msgid "Song to Sylaise"
msgstr "사일레이스에게 바치는 노래"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_cod_fad_floating_rocks.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_cod_fad_floating_rocks.xml:13
msgctxt "0x000429a4"
msgid "The Laws of Nature in the Fade"
msgstr "영계 속 자연의 법칙"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_cod_fad_screaming_face_lamp.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_cod_fad_screaming_face_lamp.xml:13
msgctxt "0x0004298c"
msgid "The Keepers of Fear"
msgstr "공포의 수호자들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_cod_fad_wolf_heads.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_cod_fad_wolf_heads.xml:13
msgctxt "0x00042989"
msgid "A Plea from the Warrior to the Spirits"
msgstr "전사가 영혼들에게 보내는 기도"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_cod_for_tent_letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_cod_for_tent_letter.xml:13
msgctxt "0x00042978"
msgid "A Letter from Warden-Commander Clarel"
msgstr "감시단 사령관 클라렐의 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_cod_pop_smuggler_banner.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_cod_pop_smuggler_banner.xml:13
msgctxt "0x00042970"
msgid "Banner of the Blind Men"
msgstr "눈 먼 자의 깃발"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_cod_western_approach_statue.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_cod_western_approach_statue.xml:13
msgctxt "0x00042973"
msgid "The Gate Guardians"
msgstr "관문을 지키는 자들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_fad_pop_doorway.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_fad_pop_doorway.xml:13
msgctxt "0x00042986"
msgid "Letter in a Child's Simple Writing"
msgstr "아이가 대충 쓴 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_fad_bird_heads.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_fad_bird_heads.xml:13
msgctxt "0x0004298a"
msgid "A Letter Written in A Shaking Hand"
msgstr "떨리는 손길로 적힌 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_fad_candle_letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_fad_candle_letter.xml:13
msgctxt "0x000429a0"
msgid "A Note Left by a Burning Candle"
msgstr "켜진 촛불 곁에 놓인 기록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_fad_claws_dumat.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_fad_claws_dumat.xml:13
msgctxt "0x00042991"
msgid "The Claws of Dumat"
msgstr "듀맛의 발톱"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_fad_demon_statues.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_fad_demon_statues.xml:13
msgctxt "0x00042997"
msgid "The Temple of Dumat"
msgstr "듀맛의 사원"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_fad_dragon_statues.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_fad_dragon_statues.xml:13
msgctxt "0x0004299a"
msgid "Excerpt from a Journal"
msgstr "일지에서 발췌"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_fad_spider_eggs.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_fad_spider_eggs.xml:13
msgctxt "0x000429af"
msgid "The Birth of Fear"
msgstr "공포의 탄생"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_for_bedroll_letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_for_bedroll_letter.xml:13
msgctxt "0x00042976"
msgid "An Unsigned Letter"
msgstr "이름 없는 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_for_stone_text.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_for_stone_text.xml:13
msgctxt "0x0004297c"
msgid "Inscription Upon a Trebuchet Stone"
msgstr "투석기 탄환에 적힌 글귀"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_western_approach_letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\ada_pop_western_approach_letter.xml:13
msgctxt "0x00042974"
msgid "A Letter Found on a Grey Warden Mage"
msgstr "회색 감시자 마법사에게서 발견된 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\cod_crid_fade_puzzle1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\cod_crid_fade_puzzle1.xml:13
msgctxt "0x00041914"
msgid "Fears of the Dreamers"
msgstr "꿈꾸는 자들의 공포"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\cod_crit_fade_angrophobia.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\cod_crit_fade_angrophobia.xml:13
msgctxt "0x000418b8"
msgid "Excerpt from a Journal"
msgstr "일지에서 발췌"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\cod_crit_fade_lake.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\cod_crit_fade_lake.xml:13
msgctxt "0x000418bd"
msgid "Waters of the Fade"
msgstr "영계의 물"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\cod_crit_fade_oneirophobia.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\cod_crit_fade_oneirophobia.xml:13
msgctxt "0x000418ab"
msgid "A Letter by a Burning Candle"
msgstr "양초 옆 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\cod_crit_fade_redlyrium.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\cod_crit_fade_redlyrium.xml:13
msgctxt "0x00041a28"
msgid "Whispers Written in Red Lyrium"
msgstr "붉은 리륨으로 쓰인 속삭임"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\cod_crit_fade_tevinter_ruins.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Adamant\cod_crit_fade_tevinter_ruins.xml:13
msgctxt "0x000418b9"
msgid "Memories Etched in Stone and Blood"
msgstr "피와 돌에 새겨진 기억"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\BlackEmporium\dlc_cod_tbe_sign_xenonsleeps.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\BlackEmporium\dlc_cod_tbe_sign_xenonsleeps.xml:13
msgctxt "0x00046b1b"
msgid "\"Do Not Disturb\""
msgstr "\"방해 금지\""

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\CradleSulevin\the_RevenentChurch_Ruins.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\CradleSulevin\the_RevenentChurch_Ruins.xml:13
msgctxt "0x0002e66b"
msgid "Timeworn Elven Writing"
msgstr "진부한 엘프식 글감"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\CradleSulevin\the_RrevenentChurch_RitualPrayers.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\CradleSulevin\the_RrevenentChurch_RitualPrayers.xml:30
msgctxt "0x0002e41a"
msgid "Vir Tanadhal: The Way of Three Trees"
msgstr "비어 타나달: 세 나무의 길"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_boat_dock.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_boat_dock.xml:13
msgctxt "0x0003c7fc"
msgid "A Soggy Note Pinned to the Dock"
msgstr "부두에 고정된 축축한 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_butcher.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_butcher.xml:13
msgctxt "0x00040021"
msgid "Bloody Papers"
msgstr "피 묻은 서류"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_dead_mage.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_dead_mage.xml:13
msgctxt "0x0003c9f6"
msgid "Battered Journal"
msgstr "낡은 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_dragon_food.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_dragon_food.xml:13
msgctxt "0x0003caf7"
msgid "A Crumpled Note"
msgstr "구겨진 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_dragon_warning.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_dragon_warning.xml:13
msgctxt "0x0003c893"
msgid "Message Board"
msgstr "게시판"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_floodedvillage_note01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_floodedvillage_note01.xml:13
msgctxt "0x00041a24"
msgid "Mildewed Diary"
msgstr "곰팡이 핀 일기장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_highlevel_redtemp.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_highlevel_redtemp.xml:13
msgctxt "0x000406c9"
msgid "Sealed Orders"
msgstr "봉인된 명령서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_highlevel_venatori.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_highlevel_venatori.xml:13
msgctxt "0x0004245b"
msgid "Sealed Orders"
msgstr "봉인된 명령서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_hilltop_farm.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_hilltop_farm.xml:13
msgctxt "0x0003ca96"
msgid "A Charred Note"
msgstr "불에 탄 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_mayor_confession.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_mayor_confession.xml:13
msgctxt "0x0003a8f0"
msgid "Letter Of Confession"
msgstr "자백의 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_mayor_househint.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_mayor_househint.xml:30
msgctxt "0x0003a9ac"
msgid "Scrap of Paper"
msgstr "종이 조각"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_scarce_food.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_scarce_food.xml:13
msgctxt "0x0003c83f"
msgid "A Small Note"
msgstr "작은 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_suriviors_cave.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_suriviors_cave.xml:13
msgctxt "0x0003c8ab"
msgid "Tattered Journal"
msgstr "해진 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_tavern.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\cre_codex_tavern.xml:13
msgctxt "0x0004075b"
msgid "The Rusted Horn's Menu"
msgstr "녹슨 뿔 주점의 메뉴"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_a.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_a.xml:13
msgctxt "0x0003ffe7"
msgid "Hidden Cave"
msgstr "숨겨진 동굴"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_b.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_b.xml:13
msgctxt "0x0003ffe9"
msgid "Fereldan Wyvern Statues"
msgstr "페렐던 와이번 동상"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_c.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_c.xml:13
msgctxt "0x0003ffec"
msgid "Fisherman's Hut"
msgstr "어부의 오두막"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_d.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_d.xml:13
msgctxt "0x0003ffee"
msgid "Mayor's Old Home"
msgstr "이장의 옛 자택"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_e.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_e.xml:13
msgctxt "0x0003ffef"
msgid "Lawspeaker's Assembly"
msgstr "규율지기의 집회소"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_f.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_f.xml:13
msgctxt "0x0003fff1"
msgid "The Pit in the Pond"
msgstr "연못 속 구덩이"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_g.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_g.xml:13
msgctxt "0x0003fff3"
msgid "The Guide of Falon'Din"
msgstr "팔런딘의 인도"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_h.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_h.xml:13
msgctxt "0x0003fff6"
msgid "The Gallows of Caer Bronach"
msgstr "브로나크 성의 교수대"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_i.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_i.xml:13
msgctxt "0x0003fff8"
msgid "Wyvern's Watch"
msgstr "와이번의 감시소"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_j.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer010_landmark_j.xml:13
msgctxt "0x0003fff9"
msgid "Memory of the Drowned"
msgstr "익사자의 기억"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer_lake_D010_FloodedHint01_codex.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer_lake_D010_FloodedHint01_codex.xml:30
msgctxt "0x0002e948"
msgid "Words Scratched On A Wall"
msgstr "벽에 새겨진 글씨"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer_lake_D010_dwarvern_outpost_history.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer_lake_D010_dwarvern_outpost_history.xml:13
msgctxt "0x00020247"
msgid "The Lost Outpost Plaque"
msgstr "잃어버린 전초기지 현판"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer_lake_escapee_note.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Crestwood\fer_lake_escapee_note.xml:30
msgctxt "0x00016f34"
msgid "Crumpled Letter"
msgstr "구겨진 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_apostate_diary_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_apostate_diary_01.xml:13
msgctxt "0x00017199"
msgid "A Torn Diary"
msgstr "찢어진 일기장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_artifact.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_artifact.xml:13
msgctxt "0x0003277a"
msgid "A Reminder"
msgstr "비망록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_book_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_book_01.xml:30
msgctxt "0x0002b6c6"
msgid "The Antivan Kiss, Volume 1"
msgstr "안티바의 키스, 제1권"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_book_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_book_03.xml:30
msgctxt "0x0002b6ca"
msgid "From the Canticle of Threnodies"
msgstr "비탄의 송가로부터"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_book_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_book_04.xml:30
msgctxt "0x0002b6cb"
msgid "Secret Reading"
msgstr "비밀 읽기"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_familydiary.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_familydiary.xml:13
msgctxt "0x00017194"
msgid "Lord D'Onterre's Journal"
msgstr "동테르 경의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_guestroom_letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_guestroom_letter.xml:30
msgctxt "0x00017188"
msgid "An Apology"
msgstr "사과문"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_servants.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_servants.xml:13
msgctxt "0x000329e3"
msgid "A Cook's Diary"
msgstr "주방장의 일기"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_skeleton.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_skeleton.xml:13
msgctxt "0x00042a3c"
msgid "Lord d'Onterre's Beast"
msgstr "동테르 경의 야수"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_superstitions_codex.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\ChateaudOnterre\td_main_chateau_superstitions_codex.xml:30
msgctxt "0x00017197"
msgid "Superstitions"
msgstr "미신"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\DesertersVilla\td_deserters_DesertersNote_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\DesertersVilla\td_deserters_DesertersNote_01.xml:30
msgctxt "0x0002d27d"
msgid "A Letter to Maliphant"
msgstr "말리펀트에게 보내는 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\DesertersVilla\td_deserters_FamilyDiaries.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\DesertersVilla\td_deserters_FamilyDiaries.xml:13
msgctxt "0x0002d272"
msgid "Lady Maurel's Diary"
msgstr "모렐 부인의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\DesertersVilla\td_deserters_FamilyDiaries_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\DesertersVilla\td_deserters_FamilyDiaries_2.xml:13
msgctxt "0x0004223e"
msgid "Pages from Lord Maurel's Journal"
msgstr "모렐 경의 일지 중 일부"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\DesertersVilla\td_deserters_Maliphant.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\DesertersVilla\td_deserters_Maliphant.xml:13
msgctxt "0x0002d2d6"
msgid "Maliphant's Journals"
msgstr "말리펀트의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\DesertersVilla\td_deserters_RedTemplarNote.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\DesertersVilla\td_deserters_RedTemplarNote.xml:13
msgctxt "0x0003169c"
msgid "Red Templar Orders"
msgstr "붉은 성기사단"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\DesertersVilla\td_deserters_ServantNote.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\DesertersVilla\td_deserters_ServantNote.xml:13
msgctxt "0x0002d274"
msgid "A Servant's Letter"
msgstr "하인의 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\DesertersVilla\td_deserters_energizeFocus.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\DesertersVilla\td_deserters_energizeFocus.xml:30
msgctxt "0x0002d487"
msgid "An Official Appraisal"
msgstr "공식 평가"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\KnightsTomb\cod_org_emerald_knights.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\KnightsTomb\cod_org_emerald_knights.xml:13
msgctxt "0x0002a60a"
msgid "The Emerald Knights"
msgstr "에메랄드 기사단"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\KnightsTomb\elf_ruins_chantry_turnin.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\KnightsTomb\elf_ruins_chantry_turnin.xml:13
msgctxt "0x000425b1"
msgid "Academic Notes"
msgstr "학술 기록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\KnightsTomb\elf_ruins_red_crossing.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\KnightsTomb\elf_ruins_red_crossing.xml:30
msgctxt "0x0003830a"
msgid "The Death of Elandrin"
msgstr "엘란드린의 죽음"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\KnightsTomb\elf_ruins_veilfire_codex.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\KnightsTomb\elf_ruins_veilfire_codex.xml:13
msgctxt "0x00043e3a"
msgid "Epitaphs for the Lost"
msgstr "망자를 위한 비문"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_andrasteslight.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_andrasteslight.xml:13
msgctxt "0x000379e4"
msgid "Andraste's Light"
msgstr "안드라스테의 빛"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_andrastesmercy.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_andrastesmercy.xml:13
msgctxt "0x000379eb"
msgid "Andraste's Mercy"
msgstr "안드라스테의 자비"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_andrastespromise.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_andrastespromise.xml:13
msgctxt "0x000383d7"
msgid "Andraste's Promise"
msgstr "안드라스테의 약속"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_andrastesstrength.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_andrastesstrength.xml:13
msgctxt "0x000379e8"
msgid "Andraste's Strength"
msgstr "안드라스테의 힘"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_emeraldguardian.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_emeraldguardian.xml:13
msgctxt "0x00035cd4"
msgid "Knight's Guardian"
msgstr "기사의 수호자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_fallenknight.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_fallenknight.xml:13
msgctxt "0x00037a06"
msgid "Vallasdahlen"
msgstr "발라스달렌"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_greatfalls.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_greatfalls.xml:13
msgctxt "0x000383d5"
msgid "Silver Falls"
msgstr "은빛 폭포"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_slayer.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_slayer.xml:13
msgctxt "0x000379ee"
msgid "The Lion's Pavilion"
msgstr "사자의 누각"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_spiritrider.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_spiritrider.xml:13
msgctxt "0x000379f1"
msgid "Whiteshadow"
msgstr "흰그림자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_thebetrayer.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_thebetrayer.xml:13
msgctxt "0x000379e7"
msgid "The Betrayer"
msgstr "배신자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_thecrier.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_thecrier.xml:13
msgctxt "0x000379f3"
msgid "The Guide"
msgstr "안내자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_treeguard.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_treeguard.xml:13
msgctxt "0x000379f5"
msgid "The Twisted Tree"
msgstr "뒤틀린 나무"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_watcher.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_watcher.xml:13
msgctxt "0x00042228"
msgid "The Watcher"
msgstr "주시자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_wolffalls.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\Landmarks\cod_lor_dal_fst_wolffalls.xml:13
msgctxt "0x000379f6"
msgid "Wolf Falls"
msgstr "늑대 폭포"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_for_19_mysterious_tree.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_for_19_mysterious_tree.xml:13
msgctxt "0x000416d6"
msgid "Scrawled Note"
msgstr "갈겨 쓴 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_for_20_miners_falls_down.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_for_20_miners_falls_down.xml:13
msgctxt "0x000416d8"
msgid "A Letter Home"
msgstr "집으로 보내는 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_for_21_hunting_camp.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_for_21_hunting_camp.xml:13
msgctxt "0x000416dd"
msgid "Hunting Log"
msgstr "사냥 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_for_22_party_chows_rashvine.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_for_22_party_chows_rashvine.xml:13
msgctxt "0x000416df"
msgid "Torn Pages"
msgstr "찢어진 페이지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_for_23_lumber_camp_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_for_23_lumber_camp_2.xml:13
msgctxt "0x000416e1"
msgid "Scrap of Paper"
msgstr "종이 조각"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_for_24_apostate_study.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_for_24_apostate_study.xml:13
msgctxt "0x000416e3"
msgid "A Sketchbook"
msgstr "스케치북"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_for_25_dalish_raided_camp.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_for_25_dalish_raided_camp.xml:13
msgctxt "0x000416e4"
msgid "Blood-Splattered Notes"
msgstr "피가 튄 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_lq06_ashes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_lq06_ashes.xml:13
msgctxt "0x00038242"
msgid "A Widow's Woe"
msgstr "과부의 비애"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_lq07_lovers_meeting.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_lq07_lovers_meeting.xml:13
msgctxt "0x00038245"
msgid "A Lover's Promise"
msgstr "연인의 약속"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_august_orders.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_august_orders.xml:13
msgctxt "0x00037a12"
msgid "Ser Auguste's Messages"
msgstr "아우구스트 경의 전언"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_brigand_noble_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_brigand_noble_01.xml:13
msgctxt "0x00035caf"
msgid "Clara's Journal"
msgstr "클라라의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_brigand_noble_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_brigand_noble_02.xml:13
msgctxt "0x000422a9"
msgid "Orlais: Heraldry and Symbolism"
msgstr "올레이: 문장과 상징"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_brigand_noble_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_brigand_noble_03.xml:13
msgctxt "0x000422ba"
msgid "A Midwife's Journal"
msgstr "산파의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_brigand_noble_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_brigand_noble_04.xml:13
msgctxt "0x000422e8"
msgid "An Old Painting"
msgstr "오래된 그림"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_brigand_report_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_brigand_report_01.xml:13
msgctxt "0x00035c95"
msgid "A Difficult Announcement"
msgstr "힘겨운 발표"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_brigand_report_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_brigand_report_02.xml:13
msgctxt "0x00035cae"
msgid "A Torn Page"
msgstr "찢어진 페이지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_costeau_orders.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_costeau_orders.xml:13
msgctxt "0x00037a15"
msgid "From Sister Costeau"
msgstr "코스투 수녀로부터"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_duhaime_orders.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_duhaime_orders.xml:13
msgctxt "0x00037a0e"
msgid "Duhaime's Notes"
msgstr "듀하임의 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_freemen_reaction_orders.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_freemen_reaction_orders.xml:13
msgctxt "0x00041677"
msgid "Scribbled Notes"
msgstr "갈겨 쓴 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_lq08_good_intentions.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_lq08_good_intentions.xml:13
msgctxt "0x00038581"
msgid "The Diary of Troilus Hertubise"
msgstr "트로일러스 에르튜비즈의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_lq10_motherly_love.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_lq10_motherly_love.xml:13
msgctxt "0x0003c496"
msgid "Betta's Travel Journal"
msgstr "베타의 여행일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_lq11_devo.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_lq11_devo.xml:13
msgctxt "0x00043011"
msgid "A Candle for Tristan"
msgstr "트리스탄을 위한 촛불"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_lq12_the_chase.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_lq12_the_chase.xml:13
msgctxt "0x00038456"
msgid "Parson's Battered Notebook"
msgstr "파슨의 심하게 해진 공책"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_noble_party_flavor.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_noble_party_flavor.xml:13
msgctxt "0x000422c1"
msgid "A Ghoulish Delight"
msgstr "잔인한 즐거움"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_redtemplar_orders.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_redtemplar_orders.xml:13
msgctxt "0x00037a0d"
msgid "Orders from Suledin Keep"
msgstr "술레딘 요새에서 떨어진 명령"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_redtemplar_patrol_orders.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmeraldGraves\dal_fst_wild_redtemplar_patrol_orders.xml:13
msgctxt "0x00041689"
msgid "Red Templar Correspondence"
msgstr "붉은 성기사단 서신"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_ageolddestroyedbridge.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_ageolddestroyedbridge.xml:13
msgctxt "0x00040012"
msgid "Judicael's Crossing"
msgstr "주디카엘의 건널목"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_aqueductwaterfall.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_aqueductwaterfall.xml:13
msgctxt "0x00040014"
msgid "Crystal Cascade, Frozen"
msgstr "얼어붙은 수정 폭포"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_barrelcarryingmanstatue.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_barrelcarryingmanstatue.xml:13
msgctxt "0x00040016"
msgid "Leontine's Steward"
msgstr "레옹틴의 청지기"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_chainedtower.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_chainedtower.xml:13
msgctxt "0x00040017"
msgid "Tower of Bone"
msgstr "뼈의 탑"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_coliseumhotsprings.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_coliseumhotsprings.xml:13
msgctxt "0x0004001a"
msgid "Pools of the Sun"
msgstr "태양의 웅덩이"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_dalishoffering.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_dalishoffering.xml:13
msgctxt "0x00037356"
msgid "Dalish Wolf Carving"
msgstr "데일스 늑대 조각"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_deeproadsentrance.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_deeproadsentrance.xml:13
msgctxt "0x00037354"
msgid "Deep Roads Entrance"
msgstr "지하 가도 입구"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_fallenadventurer.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_fallenadventurer.xml:13
msgctxt "0x00037351"
msgid "Hector in his Time of Dying"
msgstr "죽음을 맞이하는 헥터"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_fallenwardentower.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_fallenwardentower.xml:13
msgctxt "0x0003734f"
msgid "Valeska's Watch"
msgstr "발레스카의 감시초소"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_imperialbridge.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_imperialbridge.xml:13
msgctxt "0x0003734e"
msgid "Ruined Highway"
msgstr "황폐화된 도로"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_quarry.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\Landmarks\cod_lor_dal_hld_quarry.xml:13
msgctxt "0x0004001b"
msgid "Sahrnia Quarry"
msgstr "사르니아 채석장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_26_top_of_tower.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_26_top_of_tower.xml:13
msgctxt "0x000416e6"
msgid "Barely Intelligible Scrawl"
msgstr "거의 알아볼 수 없는 낙서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_27_fancy_lady_hot_spring.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_27_fancy_lady_hot_spring.xml:13
msgctxt "0x000416e9"
msgid "Love Beyond the Walls"
msgstr "벽 너머의 사랑"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_28_alcove_near_the_frozen_lake_fade_tear.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_28_alcove_near_the_frozen_lake_fade_tear.xml:13
msgctxt "0x000416eb"
msgid "A Journal, Left Open"
msgstr "펼쳐진 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_29_secluded_ridge.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_29_secluded_ridge.xml:13
msgctxt "0x000416ec"
msgid "Pocket Diary"
msgstr "휴대용 일기장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_30trapped_by_fade_tear_canibalised_one_of_the_people_stuck.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_30trapped_by_fade_tear_canibalised_one_of_the_people_stuck.xml:13
msgctxt "0x000416ef"
msgid "Folded Note"
msgstr "접은 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_31_shame_we_dont_have_birds_nests.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_31_shame_we_dont_have_birds_nests.xml:13
msgctxt "0x000416f1"
msgid "Journal"
msgstr "일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_32_sprung_trap.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_32_sprung_trap.xml:13
msgctxt "0x000416f8"
msgid "A Warning"
msgstr "경고"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_33_in_the_arch.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_33_in_the_arch.xml:13
msgctxt "0x000416fd"
msgid "Daily Observations"
msgstr "일일 관찰 기록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_elf_camp_op_hint.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_elf_camp_op_hint.xml:13
msgctxt "0x000425b2"
msgid "Journal Found Near Dead Elf"
msgstr "죽은 엘프 근처에서 발견된 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_found_micheldead.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_found_micheldead.xml:13
msgctxt "0x00042db1"
msgid "A Friendly Reminder"
msgstr "친절한 알림"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_poulin_evidence.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_poulin_evidence.xml:13
msgctxt "0x00042a25"
msgid "Knight-Captain's Orders"
msgstr "기사대장의 명령"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_greywarden_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_greywarden_01.xml:13
msgctxt "0x000373ac"
msgid "Grey Warden Diaries"
msgstr "회색 감시자의 기록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_lq09_hunterjournal_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_lq09_hunterjournal_01.xml:13
msgctxt "0x00036da7"
msgid "The Hunt"
msgstr "사냥"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_lq13_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_lq13_journal.xml:13
msgctxt "0x00036df7"
msgid "Fisherman's Letter"
msgstr "어부의 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_lq16_huntressjournal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_lq16_huntressjournal.xml:13
msgctxt "0x0004043b"
msgid "Letters Home"
msgstr "집으로 보내는 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_redtemplar_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_redtemplar_01.xml:13
msgctxt "0x00040ee3"
msgid "Red Templar Dispatch"
msgstr "붉은 성기사단 급보"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_redtemplar_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_redtemplar_02.xml:13
msgctxt "0x00040eed"
msgid "Suledin Keep Documents"
msgstr "술레딘 성채의 서류"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_redtemplar_experiment_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_redtemplar_experiment_01.xml:13
msgctxt "0x000373b1"
msgid "Test Notes"
msgstr "실험 기록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_village_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_village_01.xml:13
msgctxt "0x00037377"
msgid "Snow-Covered Diary"
msgstr "눈 덮인 일기장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_village_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_village_02.xml:13
msgctxt "0x00037379"
msgid "Half-Written Letter"
msgstr "쓰다 만 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_village_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_village_03.xml:13
msgctxt "0x0003737c"
msgid "Mistress Poulin's Records"
msgstr "폴린 부인의 기록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_village_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_village_04.xml:13
msgctxt "0x0003737d"
msgid "Scribbled Note"
msgstr "휘갈겨 쓴 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_village_05.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_village_05.xml:13
msgctxt "0x00037380"
msgid "Written Confession"
msgstr "자백서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_village_06.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_village_06.xml:13
msgctxt "0x00037381"
msgid "Child's Diary"
msgstr "어린아이의 일기"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_village_07.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_hld_wild_village_07.xml:13
msgctxt "0x00037383"
msgid "Leather-bound Notebook"
msgstr "가죽끈으로 엮은 공책"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_wild_redtemplar_orders_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_wild_redtemplar_orders_01.xml:13
msgctxt "0x000372f1"
msgid "Work Orders"
msgstr "업무 지시서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_wild_warden_joining.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\EmpriseduLion\dal_wild_warden_joining.xml:30
msgctxt "0x00032af1"
msgid "In Death"
msgstr "죽음에서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_bridgwithswordswomen.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_bridgwithswordswomen.xml:13
msgctxt "0x00039055"
msgid "Pont Agur"
msgstr "아규흐 다리"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_brokenhand.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_brokenhand.xml:13
msgctxt "0x00039058"
msgid "The Dead Hand"
msgstr "죽은 손"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_celenefort.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_celenefort.xml:13
msgctxt "0x00039059"
msgid "Citadelle du Corbeau"
msgstr "코르보 요새"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_dalishburialground.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_dalishburialground.xml:13
msgctxt "0x0003905b"
msgid "Var Bellanaris"
msgstr "발 벨라나리스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_firebowlmen.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_firebowlmen.xml:13
msgctxt "0x0003905e"
msgid "Guardians of the Path"
msgstr "도로 수호자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_gaspardfort.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_gaspardfort.xml:13
msgctxt "0x0003905f"
msgid "Fort Revasan"
msgstr "레바산 요새"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_greatelvhanarches.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_greatelvhanarches.xml:13
msgctxt "0x00039062"
msgid "Ruined Arches"
msgstr "황폐화된 아치"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_hoodedfigureonknee.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_hoodedfigureonknee.xml:13
msgctxt "0x00039063"
msgid "The Raven"
msgstr "큰까마귀"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_montevelan.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_montevelan.xml:13
msgctxt "0x00039066"
msgid "Ville Montevelan"
msgstr "몬테벨란 마을"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_owlonmedal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_owlonmedal.xml:13
msgctxt "0x00039067"
msgid "Andruil's Messenger"
msgstr "안드루일의 전령"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_riversidegarrison.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_riversidegarrison.xml:13
msgctxt "0x00039069"
msgid "Riverside Garrison"
msgstr "강변의 주둔지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_warmemorial.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cod_lor_dal_pln_warmemorial.xml:13
msgctxt "0x0003906b"
msgid "Memorials of the Second Exalted March"
msgstr "제 2차 숭고한 거병 기념비"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cor_lor_dal_pln_brokendog.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cor_lor_dal_pln_brokendog.xml:13
msgctxt "0x0003a9aa"
msgid "Broken Dog"
msgstr "부러진 개"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cor_lor_dal_pln_dalishoffering.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\Landmarks\cor_lor_dal_pln_dalishoffering.xml:13
msgctxt "0x0003a9a8"
msgid "Offering to the Dread Wolf"
msgstr "공포의 늑대에게 바치는 제물"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\cod_lor_dales_glyphs.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\cod_lor_dales_glyphs.xml:13
msgctxt "0x0003065a"
msgid "Ancient Elven Glyphs"
msgstr "고대 엘프 상형문자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_01_miners.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_01_miners.xml:13
msgctxt "0x000416ab"
msgid "Foreman's Logbook"
msgstr "감독의 등록장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_02_merchants_log.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_02_merchants_log.xml:13
msgctxt "0x000416ad"
msgid "An Unsent Letter"
msgstr "보내지 못한 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_03_Family.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_03_Family.xml:13
msgctxt "0x000416ae"
msgid "A List"
msgstr "목록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_04_Soldiers_Letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_04_Soldiers_Letter.xml:13
msgctxt "0x000416b0"
msgid "Love Letter"
msgstr "연애편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_05_receipt_fish.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_05_receipt_fish.xml:13
msgctxt "0x000416b2"
msgid "Torn Chit"
msgstr "찢어진 전표"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_06_list_of_crimes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_06_list_of_crimes.xml:13
msgctxt "0x000416b4"
msgid "Gallows Records"
msgstr "교수형 집행기록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_07_failed_to_sail.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_07_failed_to_sail.xml:13
msgctxt "0x000416b7"
msgid "Damp Note"
msgstr "눅눅한 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_08_hidden_herb_lady.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_08_hidden_herb_lady.xml:13
msgctxt "0x000416bd"
msgid "Scribbled Message"
msgstr "휘갈겨 쓴 서신"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_09_river_rock.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_09_river_rock.xml:13
msgctxt "0x000416bf"
msgid "Sun-Bleached Journal"
msgstr "햇빛에 변색된 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_10_ontop_of_rock.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_10_ontop_of_rock.xml:13
msgctxt "0x000416c0"
msgid "Ripped Piece of Paper"
msgstr "찢어진 종이조각"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_11_calm_spot_in_the_fens.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_11_calm_spot_in_the_fens.xml:13
msgctxt "0x000416c3"
msgid "Scattered Notes"
msgstr "흩어진 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_12_war_camp_in_house.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_12_war_camp_in_house.xml:13
msgctxt "0x000416c4"
msgid "Crumpled Missive"
msgstr "구겨진 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_13_apostate_camp.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_13_apostate_camp.xml:13
msgctxt "0x000416c6"
msgid "Thin Scratches"
msgstr "옅게 긁힌 자욱"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_14_end_of_a_gully.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_14_end_of_a_gully.xml:13
msgctxt "0x000416c9"
msgid "Incomplete Letter"
msgstr "쓰다 만 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_15_large_broken_house.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_15_large_broken_house.xml:13
msgctxt "0x000416cb"
msgid "A Challenge"
msgstr "도전"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_16_overlooking_the_town.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_16_overlooking_the_town.xml:13
msgctxt "0x000416cc"
msgid "Confessions"
msgstr "고백"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_17_loot_the_dead.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_17_loot_the_dead.xml:13
msgctxt "0x000416d1"
msgid "Carved Memorial"
msgstr "조각 된 기념비"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_18_hidden_shore.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_18_hidden_shore.xml:13
msgctxt "0x000416d4"
msgid "Soggy Journal"
msgstr "눅눅한 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_deaddalishelf_diary.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_deaddalishelf_diary.xml:13
msgctxt "0x0002ce06"
msgid "Valorin's Journal"
msgstr "발로린의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_deserter_glyph_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_deserter_glyph_01.xml:13
msgctxt "0x00034ecf"
msgid "The Elven Glyphs"
msgstr "엘프 상형문자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_deserter_letter_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_deserter_letter_01.xml:13
msgctxt "0x00035096"
msgid "A Letter"
msgstr "편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_noble_journal_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_noble_journal_01.xml:13
msgctxt "0x0002aaee"
msgid "A Note"
msgstr "쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_noble_journal_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_noble_journal_02.xml:13
msgctxt "0x0002aaf7"
msgid "The Silver Knight"
msgstr "은빛 기사"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_noble_journal_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_noble_journal_03.xml:13
msgctxt "0x0002aaf9"
msgid "Infatuation"
msgstr "상사병"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_servant_journal_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_servant_journal_01.xml:13
msgctxt "0x0002ab3c"
msgid "Old Journal"
msgstr "오래된 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_servant_journal_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_servant_journal_02.xml:13
msgctxt "0x0002ab3f"
msgid "Instructions for the Maid"
msgstr "하녀를 위한 지침"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_wild_dalish_supplies.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_wild_dalish_supplies.xml:13
msgctxt "0x000415b2"
msgid "Nissa's Ledger"
msgstr "니사의 장부"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_wild_freemen.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_wild_freemen.xml:13
msgctxt "0x0003f9a5"
msgid "Freemen Messages"
msgstr "자유인들의 전갈"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_wild_gaspardarmy_letter_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_wild_gaspardarmy_letter_01.xml:13
msgctxt "0x00030407"
msgid "Last Words"
msgstr "유언"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_wild_lq01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ExaltedPlains\dal_pln_wild_lq01.xml:13
msgctxt "0x0003f9cb"
msgid "A Father's Guidance"
msgstr "아버지의 인도"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium.xml:30
msgctxt "0x00042418"
msgid "Astrariums"
msgstr "천체 투영관"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_01.xml:30
msgctxt "0x000423d4"
msgid "Constellation: Judex"
msgstr "별자리: 주덱스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_02.xml:30
msgctxt "0x000423d6"
msgid "Constellation: Peraquialus"
msgstr "별자리: 페라퀴알루스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_03.xml:30
msgctxt "0x000423d9"
msgid "Constellation: Draconis"
msgstr "별자리: 드라코니스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_04.xml:30
msgctxt "0x000331fe"
msgid "Constellation: Tenebrium"
msgstr "별자리: 테네브리움"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_05.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_05.xml:30
msgctxt "0x000331fd"
msgid "Constellation: Kios"
msgstr "별자리: 키오스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_06.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_06.xml:30
msgctxt "0x00033200"
msgid "Constellation: Silentir"
msgstr "별자리: 실렌티르"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_07.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_07.xml:30
msgctxt "0x00033203"
msgid "Constellation: Toth"
msgstr "별자리: 토스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_08.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_08.xml:30
msgctxt "0x00033205"
msgid "Constellation: Fenrir"
msgstr "별자리: 펜리르"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_09.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_09.xml:30
msgctxt "0x00033207"
msgid "Constellation: Satinalis"
msgstr "별자리: 사티날리스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_10.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_10.xml:30
msgctxt "0x00033209"
msgid "Constellation: Equinor"
msgstr "별자리: 에퀴노르"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_11.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_11.xml:30
msgctxt "0x0003320b"
msgid "Constellation: Solium"
msgstr "별자리: 솔리움"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_12.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_12.xml:30
msgctxt "0x0003320c"
msgid "Constellation: Eluvia"
msgstr "별자리: 엘루비아"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_13.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_13.xml:30
msgctxt "0x00042415"
msgid "Constellation: Servani"
msgstr "별자리: 세르바니"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_14.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_14.xml:30
msgctxt "0x0003320e"
msgid "Constellation: Bellitanus"
msgstr "별자리: 벨리타누스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_15.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Astrarium\cod_lor_astrarium_15.xml:30
msgctxt "0x00033211"
msgid "Constellation: Fervenial"
msgstr "별자리: 페르베니알"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Blackwall\blk_mainplot_cluenote.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Blackwall\blk_mainplot_cluenote.xml:30
msgctxt "0x00019633"
msgid "A Crumpled Report"
msgstr "구겨진 보고서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Blackwall\blk_mainplot_leavingnote.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Blackwall\blk_mainplot_leavingnote.xml:13
msgctxt "0x000173a9"
msgid "A Message from Blackwall"
msgstr "블랙월로부터의 서신"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Blackwall\blk_recruitment_camp_charrednote.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Blackwall\blk_recruitment_camp_charrednote.xml:30
msgctxt "0x000171f8"
msgid "Charred Paper"
msgstr "까맣게 탄 서류"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Blackwall\blk_recruitment_jos_report.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Blackwall\blk_recruitment_jos_report.xml:30
msgctxt "0x0001ae98"
msgid "Instructions on the Warden Blackwall"
msgstr "블랙월 감시자에 관해"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Cullen\cul_wrapup_lyrium_note.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Cullen\cul_wrapup_lyrium_note.xml:13
msgctxt "0x00043176"
msgid "A Note Left for Commander Cullen"
msgstr "컬렌 사령관에게 온 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Dorian\dor_giftplot_leliana_start.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Dorian\dor_giftplot_leliana_start.xml:13
msgctxt "0x0001f2bc"
msgid "Note from Leliana"
msgstr "렐리아나의 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Dorian\dor_mainplot_letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Dorian\dor_mainplot_letter.xml:13
msgctxt "0x0001c6ec"
msgid "Official-Looking Letter"
msgstr "공식적인 듯한 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Leliana\lel_mainplot_dorothea_contingencynote.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Leliana\lel_mainplot_dorothea_contingencynote.xml:13
msgctxt "0x0001cd06"
msgid "Dorothea's Contingency"
msgstr "도로테아의 선견지명"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Sera\sra_recruitment_arrow_note_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Sera\sra_recruitment_arrow_note_1.xml:30
msgctxt "0x00023592"
msgid "Favors for Favors for Friends"
msgstr "친구에겐 호의에는 호의로"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Vivienne\odt_formula.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Vivienne\odt_formula.xml:30
msgctxt "0x000199bc"
msgid "Vivienne's Alchemy Notes"
msgstr "비비엔의 연금술 기록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Vivienne\viv_recruit_invitation.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\Followers\Vivienne\viv_recruit_invitation.xml:30
msgctxt "0x00038ddc"
msgid "Invitation: First Enchanter Vivienne"
msgstr "초대장: 대마도사 비비엔"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_160_TreasureMap_1.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_160_TreasureMap_1.xml:30
msgctxt "0x0002b8b9"
msgid "Sketch of Chateau Courtyard"
msgstr "저택 안뜰의 스케치"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_160_TreasureMap_2.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_160_TreasureMap_2.xml:30
msgctxt "0x0002b8ba"
msgid "Sketch I of Chateau d'Onterre Interior"
msgstr "동테르 저택 내부 스케치 I"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_160_TreasureMap_3.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_160_TreasureMap_3.xml:30
msgctxt "0x0002b8be"
msgid "Sketch II of Chateau d'Onterre Interior"
msgstr "동테르 저택 내부 스케치 II"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_160_TreasureMap_4.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_160_TreasureMap_4.xml:30
msgctxt "0x0002b8de"
msgid "Sketch III of Chateau d'Onterre Interior"
msgstr "동테르 저택 내부 스케치 III"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_DesertRuins_TreasureMap_Canyon.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_DesertRuins_TreasureMap_Canyon.xml:30
msgctxt "0x000254eb"
msgid "Sketch of Canyon Tomb"
msgstr "협곡 무덤의 스케치"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_DesertRuins_TreasureMap_Final.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_DesertRuins_TreasureMap_Final.xml:30
msgctxt "0x000254f1"
msgid "Map of Tomb of Fairel"
msgstr "페이렐의 무덤 지도"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_DesertRuins_TreasureMap_FourPillar.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_DesertRuins_TreasureMap_FourPillar.xml:30
msgctxt "0x00025457"
msgid "Sketch of Four Pillar Tomb"
msgstr "네 기둥 무덤의 스케치"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_DesertRuins_TreasureMap_Graveyard.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_DesertRuins_TreasureMap_Graveyard.xml:30
msgctxt "0x000254ec"
msgid "Sketch of Burial Grounds Tomb"
msgstr "매장지 무덤의 스케치"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_DesertRuins_TreasureMap_Mountain.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_DesertRuins_TreasureMap_Mountain.xml:30
msgctxt "0x000254e5"
msgid "Sketch of Sunstop Mountain Tomb"
msgstr "태양이 멈추는 산 무덤의 스케치"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_DesertRuins_TreasureMap_Statue.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_DesertRuins_TreasureMap_Statue.xml:30
msgctxt "0x000254e8"
msgid "Sketch of Colossus Tomb"
msgstr "거상 무덤의 스케치"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_Hinterlands_TreasureMap_01.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_Hinterlands_TreasureMap_01.xml:30
msgctxt "0x00032e18"
msgid "Sketch of Calenhad's Foothold"
msgstr "캘런해드 근거지의 스케치"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_Hinterlands_TreasureMap_02.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_Hinterlands_TreasureMap_02.xml:30
msgctxt "0x00032f3a"
msgid "Map to a Waterfall"
msgstr "폭포로 가는 지도"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_Hinterlands_TreasureMap_03.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_Hinterlands_TreasureMap_03.xml:30
msgctxt "0x00033035"
msgid "Map of Farmland Cave"
msgstr "농지 동굴의 지도"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_TheDales_Main_TreasureMap_01.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_TheDales_Main_TreasureMap_01.xml:13
msgctxt "0x000321ce"
msgid "Map of Watcher's Pass"
msgstr "감시자의 길 지도"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_TheDales_Main_TreasureMap_02.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_TheDales_Main_TreasureMap_02.xml:13
msgctxt "0x0003225a"
msgid "Map of Elgar'nan's Bastion"
msgstr "엘가르난의 요새 지도"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_TheDales_Main_TreasureMap_03.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_TheDales_Main_TreasureMap_03.xml:13
msgctxt "0x0003228d"
msgid "Map of Enavuris"
msgstr "에나뷰리의 지도"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_TheDales_Main_TreasureMap_04.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_TheDales_Main_TreasureMap_04.xml:13
msgctxt "0x0003228e"
msgid "Sketch of Enavuris River"
msgstr "에나뷰리 강의 스케치"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_TheDales_Main_TreasureMap_05.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_TheDales_Main_TreasureMap_05.xml:13
msgctxt "0x00032290"
msgid "Map of Halin'sulahn"
msgstr "할린술란의 지도"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_CoinToss.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_CoinToss.xml:13
msgctxt "0x0003fe02"
msgid "Orlesian Caprice Coins"
msgstr "올레이의 카프리스 동전"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_Council.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_Council.xml:13
msgctxt "0x000421cc"
msgid "Council of Heralds"
msgstr "공의회"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_art.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_art.xml:13
msgctxt "0x000170b8"
msgid "The Art of the Winter Palace"
msgstr "겨울 궁전의 예술품"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_halla_statuettes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_halla_statuettes.xml:30
msgctxt "0x0003f9aa"
msgid "Superstitions of the Royal Family"
msgstr "황실의 미신"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_investigation.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_investigation.xml:30
msgctxt "0x000170d2"
msgid "Halamshiral Investigation"
msgstr "할람시랄 조사"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_investigation_letters.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_investigation_letters.xml:13
msgctxt "0x000170de"
msgid "Halamshiral Investigation: Clues"
msgstr "할람시랄 조사: 단서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_library_puzzle_hints.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_library_puzzle_hints.xml:13
msgctxt "0x00042a50"
msgid "The Valmont Emperors"
msgstr "발몽 황가"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_servant_diary.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_servant_diary.xml:13
msgctxt "0x00042e97"
msgid "Diary of a Nosy Servant"
msgstr "참견하기 좋아하는 하인의 일기"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_taxidermy_puzzle.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_taxidermy_puzzle.xml:13
msgctxt "0x00017640"
msgid "Trophy Room Puzzle"
msgstr "전시실 퍼즐"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_winter_palace_general.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Halamshiral\cod_hal_winter_palace_general.xml:30
msgctxt "0x000170c8"
msgid "Winter Palace"
msgstr "겨울 궁전"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\cod_hav_chantry_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\cod_hav_chantry_1.xml:13
msgctxt "0x0003306a"
msgid "Misplaced Notes"
msgstr "어질러진 쪽지들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\cod_hav_doctor_notes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\cod_hav_doctor_notes.xml:13
msgctxt "0x0003283b"
msgid "Patient Observations"
msgstr "환자 관찰기록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\cod_hav_grottos.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\cod_hav_grottos.xml:30
msgctxt "0x00032839"
msgid "Construction Orders"
msgstr "건설 주문서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\hav_cod_bridge.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\hav_cod_bridge.xml:13
msgctxt "0x000429bb"
msgid "The Penitents' Crossing"
msgstr "참회자의 건널목"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\hav_cod_burninghut.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\hav_cod_burninghut.xml:13
msgctxt "0x00042a1d"
msgid "Charred Book"
msgstr "불에 탄 책"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\hav_cod_candles.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\hav_cod_candles.xml:13
msgctxt "0x000429bf"
msgid "A Chant for the Departed"
msgstr "죽은 이들을 위한 성가"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\hav_cod_deadmagesonpath.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\hav_cod_deadmagesonpath.xml:13
msgctxt "0x00042a19"
msgid "Crumpled Letter"
msgstr "구겨진 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\hav_cod_double_dog_pillar.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\hav_cod_double_dog_pillar.xml:13
msgctxt "0x000429cd"
msgid "Andraste's Mabari"
msgstr "안드라스테의 마바리"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\hav_cod_siege_equip.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\hav_cod_siege_equip.xml:13
msgctxt "0x000429b5"
msgid "Siege Equipment in Thedas"
msgstr "테다스의 공성장비"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\hav_cod_singingmaiden.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Haven\hav_cod_singingmaiden.xml:13
msgctxt "0x00042a1b"
msgid "The Singing Maiden"
msgstr "노래하는 처녀"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\DeepRoads\cod_cre_darkspawn_lore_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\DeepRoads\cod_cre_darkspawn_lore_1.xml:13
msgctxt "0x0002bd40"
msgid "A Different Darkspawn?"
msgstr "색다른 암흑피조물?"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\DeepRoads\the_DeepRoads_CartaJournal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\DeepRoads\the_DeepRoads_CartaJournal.xml:13
msgctxt "0x0002bd3e"
msgid "Carta Note on Security"
msgstr "카르타 보안 메모"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\DeepRoads\the_DeepRoads_Carta_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\DeepRoads\the_DeepRoads_Carta_2.xml:13
msgctxt "0x00042479"
msgid "Defaced Carta Notice"
msgstr "훼손된 카르타 공고문"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\DeepRoads\the_DeepRoads_Carta_3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\DeepRoads\the_DeepRoads_Carta_3.xml:13
msgctxt "0x0004247c"
msgid "Personal Note Scrawled in a Ledger"
msgstr "장부에 휘갈긴 사적인 메모"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\DeepRoads\the_DeepRoads_Carta_4.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\DeepRoads\the_DeepRoads_Carta_4.xml:13
msgctxt "0x0004247e"
msgid "Report on Activity in the Hinterlands"
msgstr "내륙지대 동향 보고서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\DeepRoads\the_DeepRoads_Carta_5.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\DeepRoads\the_DeepRoads_Carta_5.xml:13
msgctxt "0x00042480"
msgid "Orders for Lake Operations"
msgstr "호수 작전 명령서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\DeepRoads\the_DeepRoads_Orders.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\DeepRoads\the_DeepRoads_Orders.xml:13
msgctxt "0x00038b9c"
msgid "An Angry Note"
msgstr "성난 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_cross_frantic_husband_letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_cross_frantic_husband_letter.xml:30
msgctxt "0x00042fc1"
msgid "Letter Found in a Redcliffe Home"
msgstr "레드클리프의 주택에서 발견된 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_cross_giselle_letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_cross_giselle_letter.xml:30
msgctxt "0x00042fce"
msgid "A Letter to Revered Mother Giselle"
msgstr "지젤 주임 신모님께 보내는 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_cross_healer_notes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_cross_healer_notes.xml:30
msgctxt "0x00042fc8"
msgid "Healer's Notes at Redcliffe Crossroads"
msgstr "레드클리프 교차로에서 발견된 치료사의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_cross_hunter_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_cross_hunter_journal.xml:30
msgctxt "0x00042fcc"
msgid "Hunter's View of the Mage-Templar War"
msgstr "마법사-기사단 전쟁에 대한 사냥꾼의 견해"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_his_avvar_saga.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_his_avvar_saga.xml:13
msgctxt "0x0004228d"
msgid "Saga of Tyrdda Bright-Axe, Avvar-Mother"
msgstr "아바르의 어머니, 빛나는 도끼 티르다의 전설"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_let_burning_house.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_let_burning_house.xml:30
msgctxt "0x00042fc0"
msgid "A Page from a Journal, Edges Scorched"
msgstr "가장자리가 그을린 일지의 한 쪽"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_place_fort_connor.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_place_fort_connor.xml:30
msgctxt "0x00042301"
msgid "Fort Connor"
msgstr "콘노르 요새"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_place_grand_forest_villa.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_place_grand_forest_villa.xml:30
msgctxt "0x000422eb"
msgid "Grand Forest Villa"
msgstr "대초원 저택"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_place_lornan_exile.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_place_lornan_exile.xml:30
msgctxt "0x000422fb"
msgid "Lornan's Exile"
msgstr "추방당한 로난"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_abandon_op.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_abandon_op.xml:30
msgctxt "0x0004235e"
msgid "A Hastily Scrawled Note Hung on a Post"
msgstr "주둔지에 걸려있던 급히 휘갈긴 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_broken_bridge.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_broken_bridge.xml:30
msgctxt "0x00042309"
msgid "Broken Bridge"
msgstr "부서진 다리"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_dig_report.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_dig_report.xml:30
msgctxt "0x00042364"
msgid "An Unsigned Letter in the Hinterlands"
msgstr "내륙지역에서 발견한 이름 없는 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_disrupt_trade.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_disrupt_trade.xml:13
msgctxt "0x00042359"
msgid "An Unsigned Letter on a Bandit Body"
msgstr "도적의 시신에서 발견한 이름 없는 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_dragonling_lair.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_dragonling_lair.xml:30
msgctxt "0x00042300"
msgid "Dragonling Nest"
msgstr "새끼용 둥지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_druffalo_note.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_druffalo_note.xml:13
msgctxt "0x00043d46"
msgid "A Heartfelt Request"
msgstr "간절한 부탁"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_farm_tree.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_farm_tree.xml:30
msgctxt "0x00042308"
msgid "Tyrdda's Lover"
msgstr "티르다의 연인"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_fer_maferath.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_fer_maferath.xml:30
msgctxt "0x000422fd"
msgid "Maferath Repentant"
msgstr "마페라스의 뉘우침"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_fer_windmill.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_fer_windmill.xml:30
msgctxt "0x000422e7"
msgid "Redcliffe Windmill"
msgstr "레드클리프 풍차"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_merc_camp_letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_merc_camp_letter.xml:30
msgctxt "0x00042357"
msgid "Letter on a Bandit in the Hinterlands"
msgstr "내륙지역의 도적에게서 발견된 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_orders_eliminate_enemy.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_orders_eliminate_enemy.xml:13
msgctxt "0x00042366"
msgid "An Unsigned Letter"
msgstr "이름 없는 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_supply_list.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\cod_pop_supply_list.xml:30
msgctxt "0x00042360"
msgid "A List of Supplies"
msgstr "물품 목록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_carta_meeting.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_carta_meeting.xml:30
msgctxt "0x0003244e"
msgid "A Letter from the Carta"
msgstr "카르타에서 온 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_mage_stronghold.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_mage_stronghold.xml:13
msgctxt "0x0004180f"
msgid "Stronghold of the Apostate Mages"
msgstr "배교자 마법사들의 근거지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_templar_camp.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_templar_camp.xml:13
msgctxt "0x000417fe"
msgid "Templar Encampment"
msgstr "성기사단 야영지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq1.xml:13
msgctxt "0x0002fc99"
msgid "A Letter in an Empty Home"
msgstr "빈 집의 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq11.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq11.xml:13
msgctxt "0x0002fce6"
msgid "Text on Senna's Shrine"
msgstr "세나의 성소에 관한 글"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq13.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq13.xml:13
msgctxt "0x0002fceb"
msgid "A Letter at an Abandoned Campsite"
msgstr "버려진 야영지에서 발견된 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq14.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq14.xml:13
msgctxt "0x0002fced"
msgid "A Letter Found on a Dead Dwarf"
msgstr "죽은 드워프에게서 발견된 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq15.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq15.xml:13
msgctxt "0x0002fcee"
msgid "A Letter Found on a Dead Templar"
msgstr "죽은 성기사에게서 발견된 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq17.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq17.xml:13
msgctxt "0x00032f44"
msgid "A Note Found on a Corpse"
msgstr "시신에서 찾은 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq18.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq18.xml:30
msgctxt "0x00032f46"
msgid "A Letter Found on a Corpse"
msgstr "시신에서 발견된 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq2.xml:13
msgctxt "0x0002fccf"
msgid "A Letter in an Abandoned Home"
msgstr "버려진 집의 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq20.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq20.xml:13
msgctxt "0x00032ff2"
msgid "A Letter Found on a Corpse"
msgstr "시신에서 발견된 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq3.xml:13
msgctxt "0x0002fcd4"
msgid "Letter Found on a Noblewoman's Corpse"
msgstr "귀족여성 시신에서 발견된 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq4.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq4.xml:13
msgctxt "0x0002fcd6"
msgid "A Letter Found on a Dead Dwarf"
msgstr "죽은 드워프에게서 발견된 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq5.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq5.xml:13
msgctxt "0x0002fcda"
msgid "A Letter Found on a Dead Templar"
msgstr "죽은 템플러에게서 발견된 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq7.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq7.xml:13
msgctxt "0x0002fcdf"
msgid "A Letter Found on a Dead Body"
msgstr "시신에서 발견된 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq9.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Hinterlands\fer_wild_lq9.xml:13
msgctxt "0x0002fce3"
msgid "A Letter Found on a Dead Body"
msgstr "시체에서 발견된 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Calpernia\let_nem_cal_quest1_vicinius_note1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Calpernia\let_nem_cal_quest1_vicinius_note1.xml:30
msgctxt "0x0001742f"
msgid "Invoice for Slaves"
msgstr "노예 송장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Calpernia\let_nem_cal_quest1_vicinius_note2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Calpernia\let_nem_cal_quest1_vicinius_note2.xml:30
msgctxt "0x0001743c"
msgid "Letter to a Slaver"
msgstr "노예상인에게 보내는 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Calpernia\let_nem_cal_quest1_vicinius_note3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Calpernia\let_nem_cal_quest1_vicinius_note3.xml:30
msgctxt "0x00017456"
msgid "Charred Notebook"
msgstr "불에 탄 공책"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Calpernia\let_nem_cal_quest3_spyreport.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Calpernia\let_nem_cal_quest3_spyreport.xml:30
msgctxt "0x0001781c"
msgid "Reports To Calpernia"
msgstr "칼퍼니아에게 보내는 보고"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Samson\let_nem_sam_quest1letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Samson\let_nem_sam_quest1letter.xml:30
msgctxt "0x00017103"
msgid "Monthly Report"
msgstr "월간 보고서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Samson\let_nem_sam_quest1letter2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Samson\let_nem_sam_quest1letter2.xml:30
msgctxt "0x000170f7"
msgid "New Clients"
msgstr "새 의뢰인"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Samson\let_nem_sam_quest1letter3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Samson\let_nem_sam_quest1letter3.xml:13
msgctxt "0x000170f9"
msgid "Letter to Smugglers' Wagon Masters"
msgstr "밀수 마차 주인에게 보내는 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Samson\let_nem_sam_quest2lyrium.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Samson\let_nem_sam_quest2lyrium.xml:30
msgctxt "0x00017106"
msgid "Letter About Lyrium"
msgstr "리륨에 대한 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Samson\let_nem_sam_quest2orders.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Samson\let_nem_sam_quest2orders.xml:30
msgctxt "0x000170fe"
msgid "Letter of Confirmation"
msgstr "확인서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Samson\let_nem_sam_quest3armor.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Nemesis\Samson\let_nem_sam_quest3armor.xml:30
msgctxt "0x00017100"
msgid "New Orders"
msgstr "새 명령"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_01.xml:13
msgctxt "0x0003ac3e"
msgid "Envers Mining Company"
msgstr "엔버스 광업 회사"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_02.xml:13
msgctxt "0x0003ac40"
msgid "Worn Pillars"
msgstr "마모된 기둥"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_03.xml:13
msgctxt "0x0003ac42"
msgid "Intrinsic Pool"
msgstr "본질의 샘"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_04.xml:13
msgctxt "0x0003ac45"
msgid "Spiral Mine"
msgstr "나선형 광산"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_06.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_06.xml:13
msgctxt "0x0003ac49"
msgid "The Weight of War"
msgstr "전쟁의 무게"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_07.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_07.xml:13
msgctxt "0x0003ac4f"
msgid "The Marker"
msgstr "표지석"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_08.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_08.xml:13
msgctxt "0x0003ac54"
msgid "Wooden Bridge "
msgstr "나무 다리 "

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_10.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\Landmarks\the_oasis_landmark_10.xml:13
msgctxt "0x0003ac58"
msgid "Upper Walkways"
msgstr "높은 산책로"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_charredbook.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_charredbook.xml:13
msgctxt "0x000426a5"
msgid "Mysterious Book"
msgstr "수수께끼의 책"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_pool_doors.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_pool_doors.xml:13
msgctxt "0x00026c2a"
msgid "Tracing from Temple Doors"
msgstr "사원 관문 기록의 사본"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_shard_book_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_shard_book_1.xml:13
msgctxt "0x00026c28"
msgid "The Journal of Paulette Deschant"
msgstr "폴레트 데샹의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_shard_book_camp.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_shard_book_camp.xml:13
msgctxt "0x00026c26"
msgid "A Miner's Journal"
msgstr "광부의 일기"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_shard_ending.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_shard_ending.xml:30
msgctxt "0x00042fe2"
msgid "Inscription in the Oasis Temple"
msgstr "오아시스 사원의 비문"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_treasure_hunter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_treasure_hunter.xml:13
msgctxt "0x00026c23"
msgid "Note Found on a Corpse"
msgstr "시신에서 찾은 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_veilfire_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_veilfire_1.xml:13
msgctxt "0x0003bcb0"
msgid "An Apostate's Message"
msgstr "배교자의 전언"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_veilfire_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Oasis\the_oasis_veilfire_2.xml:13
msgctxt "0x0003bcb1"
msgid "Ancient Writing"
msgstr "고대 글귀"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Redcliffe\let_red_alexius_felix_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Redcliffe\let_red_alexius_felix_journal.xml:30
msgctxt "0x00041623"
msgid "Studies on the Blight"
msgstr "대재앙에 관한 연구"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Redcliffe\let_red_felix_warning.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Redcliffe\let_red_felix_warning.xml:30
msgctxt "0x0002f97e"
msgid "A Note from Felix"
msgstr "필릭스의 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Redcliffe\let_red_future_alexius_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Redcliffe\let_red_future_alexius_journal.xml:30
msgctxt "0x0003b824"
msgid "Alexius's Journal"
msgstr "알렉시어스의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Redcliffe\let_red_future_guard_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Redcliffe\let_red_future_guard_journal.xml:30
msgctxt "0x0003b823"
msgid "A Guard's Journal"
msgstr "경비병의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Redcliffe\let_red_future_letter_from_calpernia.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Redcliffe\let_red_future_letter_from_calpernia.xml:30
msgctxt "0x00018aaf"
msgid "Letter from Calpernia to Alexius"
msgstr "칼퍼니아가 알렉시어스에게 보내는 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Redcliffe\let_red_future_lieutenant_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Redcliffe\let_red_future_lieutenant_journal.xml:30
msgctxt "0x0003b827"
msgid "Spellbinder's Journal"
msgstr "결속술사의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Redcliffe\let_red_prayer_to_new_god.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Redcliffe\let_red_prayer_to_new_god.xml:30
msgctxt "0x00018ab5"
msgid "A Prayer to the New God"
msgstr "새 신께 바치는 기도"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_inner_keep_lord_seeker_sealed_orders.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_inner_keep_lord_seeker_sealed_orders.xml:13
msgctxt "0x0004253f"
msgid "Sealed Orders"
msgstr "봉인된 명령서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_inner_keep_templar_on_red_lyrium.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_inner_keep_templar_on_red_lyrium.xml:13
msgctxt "0x00042541"
msgid "Scrawled Note"
msgstr "휘갈겨 쓴 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_see_courtyard_noble_letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_see_courtyard_noble_letter.xml:13
msgctxt "0x0004253b"
msgid "Folded Letter"
msgstr "접힌 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_see_courtyard_templar_letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_see_courtyard_templar_letter.xml:13
msgctxt "0x0004253d"
msgid "Creased Note"
msgstr "구겨진 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_see_great_hall_lyrium_manifest.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_see_great_hall_lyrium_manifest.xml:13
msgctxt "0x00042543"
msgid "Lyrium Manifest"
msgstr "리륨 명세서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_see_great_hall_mage_dungeon.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_see_great_hall_mage_dungeon.xml:13
msgctxt "0x00042546"
msgid "The Prisoners of Therinfal"
msgstr "세린팔의 죄수들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_see_misc_NotesAndLetters.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_see_misc_NotesAndLetters.xml:13
msgctxt "0x00041d2c"
msgid "Notes and Letters from Therinfal"
msgstr "세린팔에서 얻은 쪽지와 편지들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_see_nightmare_collection.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\SeekerFortress\cod_see_nightmare_collection.xml:13
msgctxt "0x00032462"
msgid "Envy's Dogma"
msgstr "질투의 신조"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_empress.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_empress.xml:13
msgctxt "0x000430b7"
msgid "\"Empress Of Fire\""
msgstr "\"불꽃의 여제\""

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_enchanters.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_enchanters.xml:13
msgctxt "0x000430b4"
msgid "\"Enchanters\""
msgstr "\"마도사들이여\""

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_maker.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_maker.xml:13
msgctxt "0x0004309f"
msgid "\"Maker\""
msgstr "\"창조주여\""

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_nightingales.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_nightingales.xml:13
msgctxt "0x0004309c"
msgid "\"Nightingale's Eyes\""
msgstr "\"나이팅게일의 눈\""

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_once.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_once.xml:13
msgctxt "0x00043090"
msgid "\"Once We Were\""
msgstr "\"한때 우리는\""

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_rise.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_rise.xml:13
msgctxt "0x0004307e"
msgid "\"Rise\""
msgstr "\"오르라\""

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_samson.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_samson.xml:13
msgctxt "0x0004307d"
msgid "\"Samson's Tale\""
msgstr "\"샘슨 이야기\""

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_sera.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_sera.xml:13
msgctxt "0x00043059"
msgid "\"Sera Was Never\""
msgstr "\"세라는 절대\""

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_theone.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_theone.xml:13
msgctxt "0x000430a8"
msgid "\"I Am The One\""
msgstr "\"그것이 나\""

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_warden.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_bardsong_warden.xml:13
msgctxt "0x000430af"
msgid "\"Oh, Grey Warden\""
msgstr "\"오, 회색 감시자여\""

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_andraste.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_andraste.xml:13
msgctxt "0x00042e82"
msgid "Proper Andraste x 2"
msgstr "단아한 안드라스테 조각상 x 2"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_broadsheet.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_broadsheet.xml:13
msgctxt "0x00042d00"
msgid "News from Thedas"
msgstr "테다스 소식"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_chantry_statue_dedication.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_chantry_statue_dedication.xml:13
msgctxt "0x00043010"
msgid "Bride of the Maker"
msgstr "창조주의 신부"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_construction_notes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_construction_notes.xml:13
msgctxt "0x00042a2b"
msgid "Construction Report: Scaffolding"
msgstr "건축 보고서: 처형대"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_construction_notes_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_construction_notes_02.xml:13
msgctxt "0x00042f5d"
msgid "Construction Report: Surfacing"
msgstr "건축 보고서: 마감재"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_construction_notes_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_construction_notes_03.xml:13
msgctxt "0x00042f5f"
msgid "Construction Report: Mixed Elements"
msgstr "건축 보고서: 혼합된 양식"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_construction_notes_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_construction_notes_04.xml:13
msgctxt "0x00042f61"
msgid "Construction Report: Brickmarks"
msgstr "건축 보고서: 벽돌에 남은 흔적"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_construction_notes_05.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_construction_notes_05.xml:13
msgctxt "0x00042f62"
msgid "Construction Report: Death on the Wall"
msgstr "건축 보고서: 장벽 추락 사고"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_construction_notes_06.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_construction_notes_06.xml:13
msgctxt "0x00042f65"
msgid "Construction Report: Request to Fight"
msgstr "건축 보고서: 전투 참여 요청"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_dear_john.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_dear_john.xml:13
msgctxt "0x00042c90"
msgid "A Crumpled Letter"
msgstr "구겨진 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_fallen_chandelier.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_fallen_chandelier.xml:13
msgctxt "0x00042dce"
msgid "Fallen Chandelier"
msgstr "떨어진 샹들리에"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_garden.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_garden.xml:13
msgctxt "0x0003bac1"
msgid "Skyhold Garden"
msgstr "스카이홀드 정원"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_hall_2_dogs.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_hall_2_dogs.xml:13
msgctxt "0x00043003"
msgid "War Hounds (restorable)"
msgstr "전쟁의 사냥개들 (복구 가능)"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_hall_door_pillars.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_hall_door_pillars.xml:13
msgctxt "0x00042e83"
msgid "Mabari Pillars"
msgstr "마바리 기둥들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_hall_four_statues.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_hall_four_statues.xml:13
msgctxt "0x00042de8"
msgid "The Women of All War"
msgstr "모든 전쟁의 여인들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_letter_home_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_letter_home_01.xml:13
msgctxt "0x00042cc8"
msgid "The Stable Boy's Letters"
msgstr "마굿간지기 소년의 편지들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_letter_home_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_letter_home_02.xml:13
msgctxt "0x00042cfa"
msgid "A Letter Home"
msgstr "집으로 보내는 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_letter_home_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_letter_home_03.xml:13
msgctxt "0x00042cfb"
msgid "Letter to an Inquisition Agent"
msgstr "심문회 요원에게 보내는 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_letter_home_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_letter_home_04.xml:30
msgctxt "0x00042cfe"
msgid "A Message of Condolence"
msgstr "애도의 전언"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_prison.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_prison.xml:13
msgctxt "0x00042d70"
msgid "Prison Structural Evaluation"
msgstr "감옥 구조 평가"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_quarters_leliana.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_quarters_leliana.xml:13
msgctxt "0x00042950"
msgid "On the Condition of Your Charges"
msgstr "돌보시던 너그들에 관해"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_quarters_sera.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_quarters_sera.xml:13
msgctxt "0x00042a23"
msgid "Sera's Cabinet of Wonder Whose It Was"
msgstr "세라의 이게 누구 거더라 보관함"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_quarters_solas.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_quarters_solas.xml:13
msgctxt "0x00042a61"
msgid "Request for Resources on the Fade"
msgstr "영계에 대한 자료 요청 목록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_rookery.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_rookery.xml:13
msgctxt "0x00042cf8"
msgid "Note Found in Skyhold's Rookery"
msgstr "스카이홀드의 새장에서 발견된 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_rotunda.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_rotunda.xml:13
msgctxt "0x0003bac6"
msgid "The Rotunda and the Fresco"
msgstr "원형 방의 프레스코화"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_rotunda_ossuary.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_rotunda_ossuary.xml:13
msgctxt "0x00042dca"
msgid "Fereldan Ossuary Carving"
msgstr "페렐던 납골당 부조"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_servant_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_servant_01.xml:13
msgctxt "0x00042cee"
msgid "A Note from the Skyhold Kitchens"
msgstr "스카이홀드 주방에서 온 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_servant_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_servant_02.xml:13
msgctxt "0x00042cf0"
msgid "Note from the Skyhold Kitchens, Again"
msgstr "스카이홀드 주방에서 다시 온 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_servant_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_servant_03.xml:13
msgctxt "0x00042cf1"
msgid "Another Note from the Skyhold Kitchens"
msgstr "스카이홀드 주방에서 온 다른 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_servant_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_servant_04.xml:13
msgctxt "0x00042cf4"
msgid "Yet Another Note from the Kitchens"
msgstr "주방에서 온 또 다른 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_singquisition.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_singquisition.xml:13
msgctxt "0x00042d0c"
msgid "Pamphlet: Lift Your Voices!"
msgstr "전단지: 소리 높여 부르세!"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_artificer.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_artificer.xml:13
msgctxt "0x0004304b"
msgid "Way of the Artificer"
msgstr "장인의 길"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_assassin.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_assassin.xml:13
msgctxt "0x0004304d"
msgid "Way of the Assassin"
msgstr "암살자의 길"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_champion.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_champion.xml:13
msgctxt "0x00043047"
msgid "Way of the Champion"
msgstr "챔피언의 길"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_knight_enchanter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_knight_enchanter.xml:13
msgctxt "0x00043051"
msgid "Way of the Knight-Enchanter"
msgstr "기사마도사의 길"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_necromancer.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_necromancer.xml:13
msgctxt "0x00043057"
msgid "Way of the Necromancer"
msgstr "강령술사의 길"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_reaver.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_reaver.xml:13
msgctxt "0x00043048"
msgid "Way of the Reaver"
msgstr "도륙자의 길"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_rift_mage.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_rift_mage.xml:13
msgctxt "0x00043054"
msgid "Way of the Rift Mage"
msgstr "균열 마법사의 길"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_tempest.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_tempest.xml:13
msgctxt "0x0004304e"
msgid "Way of the Tempest"
msgstr "질풍의 길"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_templar.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_specialization_templar.xml:13
msgctxt "0x00043045"
msgid "Way of the Templar"
msgstr "성기사의 길"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_strange_arrow.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_strange_arrow.xml:13
msgctxt "0x00042d83"
msgid "Bellanaris Din'an Heem"
msgstr "벨라나리스 딘안 힘"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_tavern.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_tavern.xml:13
msgctxt "0x00042cf6"
msgid "Tavern Notices"
msgstr "주점의 공지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_tavern_plaque.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_tavern_plaque.xml:13
msgctxt "0x00042f76"
msgid "Herald's Rest"
msgstr "전령의 쉼터"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_undercroft.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_undercroft.xml:13
msgctxt "0x0003bac7"
msgid "The Undercroft"
msgstr "지하실"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_view_bridge_tower.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_view_bridge_tower.xml:13
msgctxt "0x00042e89"
msgid "The Watchtower"
msgstr "감시탑"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_view_valley_troops.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\Skyhold\cod_sky_view_valley_troops.xml:13
msgctxt "0x00042e8b"
msgid "The View of the Troops"
msgstr "병력에 관한 견해"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_01_fallen_person_under_rocks.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_01_fallen_person_under_rocks.xml:13
msgctxt "0x0004171b"
msgid "A Supply List"
msgstr "물품 목록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_02_overlook_river.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_02_overlook_river.xml:13
msgctxt "0x00041721"
msgid "The Storm Coast's Claim"
msgstr "폭풍 해안의 주장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_03_fisherman_dual_killed.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_03_fisherman_dual_killed.xml:13
msgctxt "0x00041739"
msgid "A Challenge!"
msgstr "결투다!"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_06_bandit_camp_shrine.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_06_bandit_camp_shrine.xml:13
msgctxt "0x00041749"
msgid "From the Canticle of Transfigurations"
msgstr "변용의 송가에서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_09_bandit_camp.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_09_bandit_camp.xml:13
msgctxt "0x000417aa"
msgid "Journal Found on the Storm Coast"
msgstr "폭풍 해안에서 발견된 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_apostate.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_apostate.xml:13
msgctxt "0x000421f4"
msgid "Notes Found in a Mage's Hut"
msgstr "마법사의 오두막에서 발견된 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_bandit1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_bandit1.xml:13
msgctxt "0x000421f5"
msgid "Initiation for the Blades of Hessarian"
msgstr "헤사리언의 칼날 입단 선서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_bandit3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_bandit3.xml:13
msgctxt "0x000421f9"
msgid "A Bitter Note"
msgstr "씁쓸한 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_bandit4.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_bandit4.xml:13
msgctxt "0x000421f1"
msgid "The Conversion of Hessarian"
msgstr "헤사리언의 전향"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_bandit_dissent.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_bandit_dissent.xml:13
msgctxt "0x0003fd46"
msgid "Bandit Notes"
msgstr "도적단 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_clone.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_clone.xml:13
msgctxt "0x000421fb"
msgid "The Stone Tree"
msgstr "돌나무"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_dungeon.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_dungeon.xml:13
msgctxt "0x000421f0"
msgid "Daerwin's Mouth"
msgstr "대르윈의 입"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_dwarven.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_dwarven.xml:13
msgctxt "0x000421ee"
msgid "A Father's Letter"
msgstr "아빠의 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_dwarven2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_dwarven2.xml:13
msgctxt "0x000421eb"
msgid "Unsigned Journal"
msgstr "서명 없는 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_hammer.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_hammer.xml:13
msgctxt "0x00033d58"
msgid "Morrin's Outlook"
msgstr "모린 전망대"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_hidden_door.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_hidden_door.xml:13
msgctxt "0x00042fb4"
msgid "Words Carved on a Door"
msgstr "문에 새겨진 글씨"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_steps.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_steps.xml:13
msgctxt "0x00036da2"
msgid "Morrin's Steps"
msgstr "모린의 발걸음"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_warden1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_warden1.xml:13
msgctxt "0x000421ea"
msgid "A Grey Warden's Journal"
msgstr "회색 감시자의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_waterfall.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\StormCoast\cod_storm_waterfall.xml:13
msgctxt "0x000421e1"
msgid "Lyrium Falls"
msgstr "리륨 폭포"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TempleOfMythal\Myt_Venatori_Marching_Orders.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TempleOfMythal\Myt_Venatori_Marching_Orders.xml:13
msgctxt "0x000171f6"
msgid "Official-looking Letter"
msgstr "공식적인 것으로 보이는 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TempleOfMythal\myt_letter_grey_wardens.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TempleOfMythal\myt_letter_grey_wardens.xml:30
msgctxt "0x000333fe"
msgid "Folded Note"
msgstr "접힌 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_Bog_veilfire.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_Bog_veilfire.xml:13
msgctxt "0x00042266"
msgid "Veilfire in the Fallow Mire"
msgstr "고요한 늪지의 장막불꽃"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_apostate_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_apostate_1.xml:13
msgctxt "0x000408e9"
msgid "Apostate Widris's Journal"
msgstr "배교자 위드리스의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_astronomic_journal_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_astronomic_journal_1.xml:13
msgctxt "0x00027468"
msgid "Notes on the Stars"
msgstr "별들에 관한 메모"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_avvar_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_avvar_1.xml:30
msgctxt "0x00041879"
msgid "Note From a Scout"
msgstr "정찰병이 남긴 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_blight_commoner_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_blight_commoner_1.xml:13
msgctxt "0x000270bb"
msgid "Note from Lewis Dyer"
msgstr "르위스 다이어가 남긴 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_blight_commoner_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_blight_commoner_2.xml:13
msgctxt "0x000270bc"
msgid "Waterlogged Diary"
msgstr "물에 젖은 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_blight_commoner_3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_blight_commoner_3.xml:13
msgctxt "0x000408eb"
msgid "Diary of Peter Marsh"
msgstr "피터 마쉬의 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_blight_commoner_4.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_blight_commoner_4.xml:13
msgctxt "0x00040938"
msgid "Short Note"
msgstr "짤막한 기록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_camp_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_camp_1.xml:13
msgctxt "0x000270a7"
msgid "Camper's Message"
msgstr "야영객의 글"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_camp_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_camp_2.xml:13
msgctxt "0x000408ee"
msgid "Smudged Drawing"
msgstr "번진 그림"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_camp_3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_camp_3.xml:13
msgctxt "0x000270ab"
msgid "Note Found at Dyer Campsite"
msgstr "다이어 야영지에서 발견된 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_castle.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_castle.xml:13
msgctxt "0x000422d3"
msgid "Hargrave Keep"
msgstr "하그레이브 성채"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_landmark_andraste_statue.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_landmark_andraste_statue.xml:30
msgctxt "0x00042a03"
msgid "The Light of Andraste"
msgstr "안드라스테의 빛"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_landmark_bear_den.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_landmark_bear_den.xml:30
msgctxt "0x00042a07"
msgid "The Den"
msgstr "동굴"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_landmark_granite_point.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_landmark_granite_point.xml:30
msgctxt "0x00042a04"
msgid "Granite Point"
msgstr "화강암 지점"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_landmark_tower.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_landmark_tower.xml:30
msgctxt "0x00042a08"
msgid "Old Windmill"
msgstr "낡은 풍차"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_plague_letter_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_plague_letter_1.xml:13
msgctxt "0x000270b8"
msgid "West Letter"
msgstr "서쪽에서 온 서신"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_quarrantined_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheBog\the_bog_quarrantined_1.xml:13
msgctxt "0x00027384"
msgid "Gardner Diary"
msgstr "정원사의 일기"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\dsr_01_logging_camp.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\dsr_01_logging_camp.xml:13
msgctxt "0x0004175c"
msgid "A Sap-Covered Letter"
msgstr "수액으로 뒤덮인 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\dsr_02_venatori_outpost_canyon.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\dsr_02_venatori_outpost_canyon.xml:13
msgctxt "0x0004175f"
msgid "Locked Diary"
msgstr "잠긴 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_DesertRuins_Lorehunter_Intro.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_DesertRuins_Lorehunter_Intro.xml:13
msgctxt "0x00030225"
msgid "A Journal on Dwarven Ruins"
msgstr "드워프 유적에 관한 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_DesertRuins_PuzzleNote.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_DesertRuins_PuzzleNote.xml:13
msgctxt "0x00034201"
msgid "Demons of the Stone"
msgstr "돌의 악마들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_DesertRuins_SpidersNote.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_DesertRuins_SpidersNote.xml:13
msgctxt "0x000303ce"
msgid "A Sand-Covered Note"
msgstr "모래로 뒤덮인 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_DesertRuins_WatchTowerReport.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_DesertRuins_WatchTowerReport.xml:13
msgctxt "0x000341e5"
msgid "Folded Letter"
msgstr "접힌 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_archeology.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_archeology.xml:13
msgctxt "0x000267d8"
msgid "Note From the Silent Quarter"
msgstr "침묵 구역의 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_canyon_camp.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_canyon_camp.xml:13
msgctxt "0x00042d20"
msgid "A Short Note"
msgstr "짧은 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_demon_summoner_diary.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_demon_summoner_diary.xml:13
msgctxt "0x00042d22"
msgid "Blood-Spotted Venatori Diary"
msgstr "피가 튀어 있는 베나토리 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_hq_overseer_note.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_hq_overseer_note.xml:13
msgctxt "0x00042d1d"
msgid "Draft of Letter to Venatori Magisters"
msgstr "베나토리 매지스터들에게 보내는 편지의 초안"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_archway.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_archway.xml:13
msgctxt "0x00042ac5"
msgid "Stone Over Sky"
msgstr "하늘을 가로지르는 돌"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_canyon_overlook.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_canyon_overlook.xml:13
msgctxt "0x00042bed"
msgid "Canyon Overlook"
msgstr "협곡이 내려다보이는 고지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_empty_square.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_empty_square.xml:13
msgctxt "0x00042bb9"
msgid "The Empty Square"
msgstr "텅 빈 광장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_four_pillars.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_four_pillars.xml:13
msgctxt "0x00042bb6"
msgid "The Four Pillars"
msgstr "네 개의 기둥"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_lore_hunter_camp.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_lore_hunter_camp.xml:13
msgctxt "0x00042ac3"
msgid "Lonely Light"
msgstr "외로운 빛"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_lost_entrance.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_lost_entrance.xml:13
msgctxt "0x00042ce4"
msgid "A Blocked Doorway"
msgstr "막힌 문"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_oasis.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_oasis.xml:13
msgctxt "0x00042a28"
msgid "The Oasis"
msgstr "오아시스"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_tevinter_statue.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_landmark_tevinter_statue.xml:13
msgctxt "0x00042a27"
msgid "The Colossus of Orlais"
msgstr "올레이의 거상"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_lion_inscription.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_lion_inscription.xml:13
msgctxt "0x000267d9"
msgid "A Dusty Note"
msgstr "먼지투성이 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_shard_book.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_shard_book.xml:13
msgctxt "0x000267df"
msgid "A Worn Diary"
msgstr "낡은 일기장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_tomb_inscription.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_tomb_inscription.xml:13
msgctxt "0x000267e7"
msgid "Dwarven Inscriptions: Hissing Wastes"
msgstr "드워프 비문: 칼바람 황무지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_watchtower_note.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\TheDesertRuins\the_desertruins_watchtower_note.xml:13
msgctxt "0x00042d1b"
msgid "Venatori Orders"
msgstr "베나토리 명령서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_apples_cafe.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_apples_cafe.xml:13
msgctxt "0x000425ab"
msgid "La Pomme Vie et Morte"
msgstr "삶과 죽음의 사과"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_avenue_bazaar_exit.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_avenue_bazaar_exit.xml:13
msgctxt "0x000424c1"
msgid "The Avenue of Her Reflective Thought"
msgstr "그녀의 반성적 사유의 거리"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_avenue_gate.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_avenue_gate.xml:13
msgctxt "0x000424bf"
msgid "The Avenue of Her Reflective Thought"
msgstr "그녀의 반성적 사유의 거리"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_center_entry.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_center_entry.xml:13
msgctxt "0x000424d6"
msgid "The Summer Bazaar"
msgstr "여름 상점가"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_gallows.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_gallows.xml:13
msgctxt "0x0004286d"
msgid "She of the Highwaymen Repents"
msgstr "노상 강도의 회개"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_lion_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_lion_01.xml:13
msgctxt "0x000424b7"
msgid "The First Lion of Orlais"
msgstr "올레이의 첫 번째 사자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_lion_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_lion_02.xml:13
msgctxt "0x000424be"
msgid "The Second Lion of Orlais"
msgstr "올레이의 두 번째 사자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_lion_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_lion_03.xml:13
msgctxt "0x000424bc"
msgid "The Third Lion of Orlais"
msgstr "올레이의 세 번째 사자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_lion_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_lion_04.xml:13
msgctxt "0x000424ba"
msgid "The Fourth Lion of Orlais"
msgstr "올레이의 네 번째 사자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_pillar_flames.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_pillar_flames.xml:13
msgctxt "0x000427bc"
msgid "Pillars of Her Everlasting Flame"
msgstr "성녀의 영원한 불꽃 기둥"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_pillar_silks.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_pillar_silks.xml:13
msgctxt "0x0004279c"
msgid "The Mystery and Meaning of Eight Silks"
msgstr "여덟 비단 휘장의 수수께끼와 그 의미"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_pillar_window_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_pillar_window_01.xml:13
msgctxt "0x000425ee"
msgid "Grace of the Empire, East"
msgstr "제국의 품위, 동쪽"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_pillar_window_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_pillar_window_02.xml:13
msgctxt "0x000425ec"
msgid "Grace of the Empire, North"
msgstr "제국의 품위, 북쪽"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_pillar_window_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_pillar_window_03.xml:13
msgctxt "0x000425ea"
msgid "Grace of the Empire, West"
msgstr "제국의 품위, 서쪽"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_pillar_window_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_pillar_window_04.xml:13
msgctxt "0x000425e8"
msgid "Grace of the Empire, South"
msgstr "제국의 품위, 남쪽"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_writs.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_bazaar_writs.xml:13
msgctxt "0x00042952"
msgid "Difficult Time For Those Who Have Lost"
msgstr "상실을 겪은 이들에게 힘든 때입니다"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_beds_bunks.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_beds_bunks.xml:13
msgctxt "0x000427eb"
msgid "Three Little Empresses"
msgstr "세 꼬마 여제들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_beds_royalty.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_beds_royalty.xml:13
msgctxt "0x000427be"
msgid "Royal Rest of Orlais"
msgstr "올레이의 왕실 쉼터"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_belltower_puzzle.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_belltower_puzzle.xml:13
msgctxt "0x000425e1"
msgid "Reville's Mad Dancers"
msgstr "르빌의 미친 춤꾼들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_cafe_dragon_head.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_cafe_dragon_head.xml:13
msgctxt "0x0004257a"
msgid "The Head of Madame Snappy-Snips"
msgstr "싹둑싹둑 부인의 머리"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_cafe_signs.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_cafe_signs.xml:13
msgctxt "0x000425e4"
msgid "Le Masque du Lion"
msgstr "사자의 가면"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_capital_arrival.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_capital_arrival.xml:13
msgctxt "0x000424c8"
msgid "Val Royeaux"
msgstr "발 르와이요"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_court_palm_tree.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_court_palm_tree.xml:13
msgctxt "0x000425db"
msgid "Victory and Shade"
msgstr "승리와 그림자"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_docks_edge.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_docks_edge.xml:13
msgctxt "0x000424fb"
msgid "Miroir de la Mère, Reville's Folly"
msgstr "어머니의 명경, 르빌의 어리석음"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_docks_fish.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_docks_fish.xml:13
msgctxt "0x000425ae"
msgid "Reservoir Stocking Evaluation"
msgstr "저수지 내 물고기 방류 평가지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_emporeum.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_emporeum.xml:13
msgctxt "0x00042b23"
msgid "The Emporium of Mortal Means"
msgstr "치명적 장비 백화점"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_empty_alcove.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_empty_alcove.xml:13
msgctxt "0x0004254a"
msgid "The Waiting Alcove"
msgstr "대기소 벽감"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_hanging_trellis.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_hanging_trellis.xml:13
msgctxt "0x000425dd"
msgid "Her Majesty's Convenience"
msgstr "폐하를 위하여"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_hidden_book.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_hidden_book.xml:13
msgctxt "0x0004279e"
msgid "The Randy Dowager Quarterly"
msgstr "난잡한 미망인의 계간지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_lovers_alcove.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_lovers_alcove.xml:13
msgctxt "0x000425e5"
msgid "The Lovers' Alcove"
msgstr "연인의 벽감"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_middle_overlook_court.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_middle_overlook_court.xml:13
msgctxt "0x000424ef"
msgid "Longing and the Upper Court"
msgstr "열망과 윗뜰"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_reflecting_pool.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_reflecting_pool.xml:13
msgctxt "0x000425ef"
msgid "The Summer Home of Messere Glubs"
msgstr "보글보글 씨의 여름 별장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_statues_maferath.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_statues_maferath.xml:13
msgctxt "0x000425d8"
msgid "Maferath's Anguish"
msgstr "마퍼라스의 번민"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_statues_maferath_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_statues_maferath_02.xml:13
msgctxt "0x000425cb"
msgid "Maferath's Penitence"
msgstr "마페라스의 참회"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_statues_maferath_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_statues_maferath_03.xml:13
msgctxt "0x000425ca"
msgid "Maferath's Bloodguilt"
msgstr "마페라스의 유혈의 죄"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_statues_maferath_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_statues_maferath_04.xml:13
msgctxt "0x000425d1"
msgid "Maferath's Remorse"
msgstr "마페라스의 가책"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_statues_maferath_05.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_statues_maferath_05.xml:13
msgctxt "0x000425d5"
msgid "Maferath's Regret"
msgstr "마페라스의 후회"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_window_frame.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\ValRoyeaux\cod_val_window_frame.xml:13
msgctxt "0x000425df"
msgid "A Season of the Four Afoul"
msgstr "네 개의 재앙의 계절"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WaterRuins\cod_the_WaterRuins_dead_adventurers.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WaterRuins\cod_the_WaterRuins_dead_adventurers.xml:13
msgctxt "0x0002b247"
msgid "Explorers in the Temple"
msgstr "사원의 탐험가들"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WaterRuins\cod_the_WaterRuins_elven_ruin.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WaterRuins\cod_the_WaterRuins_elven_ruin.xml:13
msgctxt "0x0002b23a"
msgid "The Lost Temple of Dirthamen"
msgstr "더타멘의 잃어버린 사원"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\Coracavus\wes_slavepits_digsite_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\Coracavus\wes_slavepits_digsite_2.xml:13
msgctxt "0x00034d64"
msgid "A Crumpled Note"
msgstr "구겨진 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\Coracavus\wes_slavepits_giant.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\Coracavus\wes_slavepits_giant.xml:13
msgctxt "0x00034d61"
msgid "A Blood-Spattered Note"
msgstr "피가 튄 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\Coracavus\wes_slavepits_prison_record_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\Coracavus\wes_slavepits_prison_record_1.xml:13
msgctxt "0x000171be"
msgid "Ancient List of Prisoners"
msgstr "고대 죄수 목록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\Coracavus\wes_slavepits_prison_record_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\Coracavus\wes_slavepits_prison_record_2.xml:13
msgctxt "0x00042369"
msgid "Faded Interrogation Notes"
msgstr "빛바랜 심문장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\Coracavus\wes_slavepits_tevinter_orders.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\Coracavus\wes_slavepits_tevinter_orders.xml:13
msgctxt "0x000171bf"
msgid "Venatori Plans"
msgstr "베나토리의 계획"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\StillRuins\wes_D110_failsafe.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\StillRuins\wes_D110_failsafe.xml:13
msgctxt "0x0003078a"
msgid "Journal on Certain Experiments"
msgstr "어떤 실험에 관한 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\StillRuins\wes_D110_library.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\StillRuins\wes_D110_library.xml:13
msgctxt "0x0001bb69"
msgid "Research Notes"
msgstr "연구 노트"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\StillRuins\wes_D110_library_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\StillRuins\wes_D110_library_2.xml:13
msgctxt "0x000423a9"
msgid "Research Notes"
msgstr "조사 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\StillRuins\wes_D110_library_3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\StillRuins\wes_D110_library_3.xml:13
msgctxt "0x000423ac"
msgid "Research Notes"
msgstr "조사 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\StillRuins\wes_D110_messenger.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\StillRuins\wes_D110_messenger.xml:13
msgctxt "0x0001e28c"
msgid "A Preserved Note"
msgstr "보존된 기록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\StillRuins\wes_D110_venatori.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\StillRuins\wes_D110_venatori.xml:13
msgctxt "0x00030dd3"
msgid "Venatori Orders"
msgstr "베나토리 명령서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\cod_cha_wes_researcher.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\cod_cha_wes_researcher.xml:13
msgctxt "0x0002dcf9"
msgid "Professor Frederic of Serault"
msgstr "프레데릭 세로 교수"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\cod_lor_old_chantry_trail_signs.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\cod_lor_old_chantry_trail_signs.xml:30
msgctxt "0x0001c6e6"
msgid "Old Chantry Trail Signs"
msgstr "오래된 챈트리 길 표지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\cod_lor_phylactery_cache.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\cod_lor_phylactery_cache.xml:13
msgctxt "0x0001c952"
msgid "Phylacteries"
msgstr "보호패"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_keep_redtemplar.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_keep_redtemplar.xml:13
msgctxt "0x0003a86e"
msgid "Note of Slight Jealousy"
msgstr "질투심이 담긴 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_b.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_b.xml:13
msgctxt "0x00038335"
msgid "Gate of Toth"
msgstr "토스의 문"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_c.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_c.xml:13
msgctxt "0x00038337"
msgid "The Last Step"
msgstr "마지막 단계"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_d.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_d.xml:13
msgctxt "0x00038339"
msgid "Lamarr Tower"
msgstr "라마르 탑"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_e.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_e.xml:13
msgctxt "0x0003833a"
msgid "Griffon Wing Monument"
msgstr "그리폰 날개 기념비"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_f.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_f.xml:13
msgctxt "0x0003833d"
msgid "Shimmer Stone Mine"
msgstr "일렁이는 돌 광산"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_h.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_h.xml:13
msgctxt "0x00038340"
msgid "The Surveyor"
msgstr "감독관"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_i.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_i.xml:30
msgctxt "0x00038343"
msgid "Ritual Tower"
msgstr "의식의 탑"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_j.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_j.xml:13
msgctxt "0x00038344"
msgid "Zhores Tower"
msgstr "조레스 탑"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_k.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_k.xml:13
msgctxt "0x00038347"
msgid "Tesoro Tower"
msgstr "테소로 탑"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_l.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_l.xml:13
msgctxt "0x00038349"
msgid "Hidden Stairway"
msgstr "숨겨진 계단"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_m.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_m.xml:13
msgctxt "0x0003834a"
msgid "The Old Well"
msgstr "낡은 우물"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_n.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_n.xml:13
msgctxt "0x0003834c"
msgid "Gate of Andoral"
msgstr "앤도랄의 문"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_o.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_o.xml:13
msgctxt "0x0003834e"
msgid "The Thing in the Dark"
msgstr "어둠 속의 무언가"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_p.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_p.xml:13
msgctxt "0x00038352"
msgid "Shortcut"
msgstr "지름길"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_q.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_landmark_q.xml:13
msgctxt "0x00038350"
msgid "Lost Idol"
msgstr "사라진 우상"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_chantry_research_notes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_chantry_research_notes.xml:13
msgctxt "0x000400d3"
msgid "Chantry Logbook"
msgstr "챈트리 기록서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_dragon_cave_history.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_dragon_cave_history.xml:13
msgctxt "0x0001fcd9"
msgid "Memorial"
msgstr "추모관"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_dragon_letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_dragon_letter.xml:13
msgctxt "0x00017a15"
msgid "Almost Illegible Note"
msgstr "거의 알아볼 수 없는 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_mage_chantry_notes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_mage_chantry_notes.xml:13
msgctxt "0x0003fa89"
msgid "Rebel Mage's Note"
msgstr "반란군 마법사의 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_mage_research_notes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_mage_research_notes.xml:13
msgctxt "0x0003fa8b"
msgid "Faded Journal"
msgstr "색이 바랜 일지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_outpost.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_outpost.xml:13
msgctxt "0x0001fd17"
msgid "Griffon Wing Keep"
msgstr "그리폰 날개 성채"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_raider_log_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_raider_log_01.xml:13
msgctxt "0x0003fba1"
msgid "Scrawled Raider Note"
msgstr "휘갈겨 쓴 습격자의 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_raider_log_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_raider_log_02.xml:13
msgctxt "0x0003fb9f"
msgid "Elegantly Written Note"
msgstr "우아하게 작성된 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_raider_log_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_raider_log_03.xml:13
msgctxt "0x0003fb9d"
msgid "Elegantly Written Note"
msgstr "우아하게 작성된 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_raider_log_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_raider_log_04.xml:13
msgctxt "0x0003fb9b"
msgid "Barely Readable Unsent Letter"
msgstr "거의 읽을 수 없는 보내지 않은 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_raider_log_05.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_raider_log_05.xml:13
msgctxt "0x0003fb99"
msgid "Elegantly Penned Note"
msgstr "품위 있게 펜으로 작성된 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_raider_log_unreadable.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_raider_log_unreadable.xml:13
msgctxt "0x0003fbbc"
msgid "Dirty Raider Logbook"
msgstr "지저분한 습격 기록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_servis_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_servis_journal.xml:13
msgctxt "0x0003a37c"
msgid "Elegantly Written Letter"
msgstr "우아하게 쓰인 편지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_skeleton_note.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_skeleton_note.xml:13
msgctxt "0x0003fa8d"
msgid "Stern Note of Warning"
msgstr "단호한 경고장"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_tevinter_fort_AncientTevinter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_tevinter_fort_AncientTevinter.xml:13
msgctxt "0x000171e2"
msgid "Ancient Tevinter"
msgstr "고대 테빈터"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_tevinter_orders1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_tevinter_orders1.xml:13
msgctxt "0x0002d012"
msgid "Manifest"
msgstr "명세서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_tevinter_report.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_tevinter_report.xml:13
msgctxt "0x000178e6"
msgid "Warden Report"
msgstr "감시자 보고서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_venatori_dragon_notes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_venatori_dragon_notes.xml:13
msgctxt "0x0003fa8f"
msgid "Venatori Orders"
msgstr "베나토리 명령서"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_venatori_report.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_venatori_report.xml:13
msgctxt "0x0003fa90"
msgid "Intercepted Venatori Message"
msgstr "가로챈 베나토리의 전갈"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_venatori_research_notes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_venatori_research_notes.xml:13
msgctxt "0x0003fa92"
msgid "Written Note"
msgstr "작성된 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_venatori_wardenhistory.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_main_venatori_wardenhistory.xml:13
msgctxt "0x0003fa95"
msgid "Ancient Warden Logbook"
msgstr "고대 감시자 기록"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_oldmine_bandit_log.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_oldmine_bandit_log.xml:13
msgctxt "0x0003aa7b"
msgid "A Scrawled Note"
msgstr "휘갈겨쓴 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_oldmine_templar_log.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_oldmine_templar_log.xml:13
msgctxt "0x0003aa7c"
msgid "Note from a Templar"
msgstr "성기사가 준 쪽지"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_researcher_supply_sticker.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Plot\WesternApproach\wes_researcher_supply_sticker.xml:13
msgctxt "0x00038c67"
msgid "Package Label"
msgstr "화물 표"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Tutorial\cod_tut_power.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Tutorial\cod_tut_power.xml:13
msgctxt "0x00041e41"
msgid "The Inquisition"
msgstr "심문회"

#. FILE: DA3\DesignContent\Codex\Tutorial\cod_tut_status_effects.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3\DesignContent\Codex\Tutorial\cod_tut_status_effects.xml:13
msgctxt "0x00043a2b"
msgid "Status Effects"
msgstr "상태이상"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Hugs\dlc_cod_hug_aftermath.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Hugs\dlc_cod_hug_aftermath.xml:13
msgctxt "0x00046f12"
msgid "An Instruction"
msgstr "설명서"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Hugs\dlc_cod_hug_giantwatcher.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Hugs\dlc_cod_hug_giantwatcher.xml:13
msgctxt "0x00046f13"
msgid "Journal of the Giant Watcher"
msgstr "거대 주시자의 일지"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Hugs\dlc_cod_hug_meatshop.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Hugs\dlc_cod_hug_meatshop.xml:13
msgctxt "0x00046f08"
msgid "Sketches Found in a Meat Shop"
msgstr "정육점에서 발견된 스케치"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Landmarks\dlc1_cod_landmark02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Landmarks\dlc1_cod_landmark02.xml:13
msgctxt "0x00046da0"
msgid "Arboreal Fort"
msgstr "수목 요새"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Landmarks\dlc1_cod_landmark03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Landmarks\dlc1_cod_landmark03.xml:13
msgctxt "0x00046da2"
msgid "The Frozen Gate"
msgstr "얼어붙은 성문"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Landmarks\dlc1_cod_landmark04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Landmarks\dlc1_cod_landmark04.xml:13
msgctxt "0x00046da5"
msgid "Blood-Stained Shrine"
msgstr "피로 물든 성소"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Landmarks\dlc1_cod_landmark05.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Landmarks\dlc1_cod_landmark05.xml:13
msgctxt "0x00046da6"
msgid "Nigel's Point"
msgstr "나이젤의 거점"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Landmarks\dlc1_cod_landmark06.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Landmarks\dlc1_cod_landmark06.xml:13
msgctxt "0x00046da9"
msgid "Razikale's Reach"
msgstr "라지케일의 돋움"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Landmarks\dlc1_cod_landmark10.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Landmarks\dlc1_cod_landmark10.xml:13
msgctxt "0x00046db1"
msgid "Mouth of Echoes"
msgstr "메아리치는 입"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Landmarks\dlc1_cod_troll_combined.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Landmarks\dlc1_cod_troll_combined.xml:13
msgctxt "0x00047033"
msgid "Tale of Hryngnar, Ice-Troll"
msgstr "얼음 트롤 흐링나르 이야기"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\dlc1_cod_creature_tusket.xml
#. PATH: CodexCollectableEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\Creatures\dlc1_cod_creature_tusket.xml:13
msgctxt "0x00046de2"
msgid "Imbued Tusket"
msgstr "물든 코뿔돼지"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_Ser_Kiersten.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_Ser_Kiersten.xml:13
msgctxt "0x000470a4"
msgid "A Celebration Of Wardens"
msgstr "감시자를 위한 연회"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_ameridan_lady_mage.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_ameridan_lady_mage.xml:13
msgctxt "0x00046f6c"
msgid "Questions of Accuracy"
msgstr "정확도에 대한 의문"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_ameridan_lady_mage_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_ameridan_lady_mage_2.xml:13
msgctxt "0x000470b6"
msgid "Ameridan and the Mage"
msgstr "아메리단과 마법사"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_ballad_haron_ameridan.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_ballad_haron_ameridan.xml:13
msgctxt "0x00046e57"
msgid "The Hunt of the Fell Wolf"
msgstr "악랄한 늑대 사냥"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_char_ameridan.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_char_ameridan.xml:13
msgctxt "0x00046f59"
msgid "Inquisitor Ameridan"
msgstr "심문관 아메리단"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_char_harding.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_char_harding.xml:13
msgctxt "0x00046e33"
msgid "Scout Harding"
msgstr "정찰병 하딩"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_haron_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_haron_journal.xml:13
msgctxt "0x00046efa"
msgid "At What Cost"
msgstr "어떤 대가로"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_hp_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_hp_journal.xml:13
msgctxt "0x0004709d"
msgid "From the Journal of Havard-Pierre d'Amortisan"
msgstr "하바드-피에르 다모르티상의 일지에서 발췌"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_hp_notes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_hp_notes.xml:13
msgctxt "0x000470a8"
msgid "Field Notes"
msgstr "현장 기록"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_kenric_book_gift.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_kenric_book_gift.xml:13
msgctxt "0x00046f6e"
msgid "A Baffled Note"
msgstr "어처구니 없는 쪽지"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_kenric_note.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_kenric_note.xml:13
msgctxt "0x000470b0"
msgid "A Neatly Penned Note"
msgstr "깔끔하게 펜으로 쓰인 쪽지"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_last_night.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_last_night.xml:13
msgctxt "0x00046f54"
msgid "A Memory Saved"
msgstr "기억 저장됨"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_pla_frostbackbasin.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_pla_frostbackbasin.xml:13
msgctxt "0x0004711f"
msgid "Frostback Basin"
msgstr "서리등선 분지"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_res_colette_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_res_colette_journal.xml:13
msgctxt "0x00046f48"
msgid "Property of Colette"
msgstr "콜레트의 재산"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_soldier_notes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_soldier_notes.xml:13
msgctxt "0x000471d2"
msgid "Soldier's Note"
msgstr "병사의 쪽지"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_star_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_star_01.xml:30
msgctxt "0x00047145"
msgid "Constellation: Visus"
msgstr "별자리: 비수스"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_star_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_star_02.xml:30
msgctxt "0x00047149"
msgid "Constellation: Belenas"
msgstr "별자리: 벨레나스"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_star_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_star_03.xml:30
msgctxt "0x00047155"
msgid "Constellation: Fulmenos"
msgstr "별자리: 풀메노스"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_tevinter_ruin1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_tevinter_ruin1.xml:13
msgctxt "0x00046db3"
msgid "Tevinter Inscription"
msgstr "테빈터 비문"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_tevinter_ruin2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_tevinter_ruin2.xml:13
msgctxt "0x00046db5"
msgid "Tevinter Inscription"
msgstr "테빈터 비문"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_tevinter_ruin3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_tevinter_ruin3.xml:13
msgctxt "0x00046db8"
msgid "Tevinter Carving"
msgstr "테빈터 조각품"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_tevinter_ruin4.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_tevinter_ruin4.xml:13
msgctxt "0x00046db9"
msgid "Tevinter Carving"
msgstr "테빈터 조각품"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_tevinter_ruin5.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Lore\dlc1_cod_tevinter_ruin5.xml:13
msgctxt "0x00046dbc"
msgid "Barely Legible Tevinter Writing"
msgstr "거의 알아볼 수 없는 테빈터 글귀"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\HakkonDungeon\dlc1_cod_gurdjournal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\HakkonDungeon\dlc1_cod_gurdjournal.xml:13
msgctxt "0x00046f37"
msgid "Journal of Gurd Harofsen"
msgstr "걸드 해로프센의 일지"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\HakkonDungeon\dlc1_cod_inquisitor_dungeon.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\HakkonDungeon\dlc1_cod_inquisitor_dungeon.xml:13
msgctxt "0x00046f3b"
msgid "Pages near an Old Campfire"
msgstr "오래된 모닥불 근처에서 발견된 페이지"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\Island\dlc1_cod_island_murdersong.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\Island\dlc1_cod_island_murdersong.xml:13
msgctxt "0x00046f45"
msgid "Ballad of the Murderer's Gold"
msgstr "살인자의 황금의 노래"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\Island\dlc1_cod_island_shack.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\Island\dlc1_cod_island_shack.xml:13
msgctxt "0x00046f40"
msgid "Unfallen Shack"
msgstr "살아남은 판잣집"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\Island\dlc1_cod_island_smuggler.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\Island\dlc1_cod_island_smuggler.xml:13
msgctxt "0x00046f42"
msgid "Letter Found near Many Corpses"
msgstr "시체더미 근처에서 발견된 편지"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\Oculara\dlc1_cod_ocularum_elf_script.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\Oculara\dlc1_cod_ocularum_elf_script.xml:13
msgctxt "0x00046f56"
msgid "Geldauran's Claim"
msgstr "겔도런의 요구"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\Oculara\dlc1_cod_ocularum_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\Oculara\dlc1_cod_ocularum_journal.xml:13
msgctxt "0x00046f53"
msgid "Leather-Bound Hakkonite Journal"
msgstr "가죽끈으로 엮은 하콘 추종자 일지"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_ResearchStudent_TreasureMap.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\Global\TreasureMaps\cod_ResearchStudent_TreasureMap.xml:30
msgctxt "0x00045d26"
msgid "Sketch of a Tower on a Cliff"
msgstr "절벽 위 탑을 그린 스케치"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\dlc1_cod_letter_hardingfromhome.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\dlc1_cod_letter_hardingfromhome.xml:13
msgctxt "0x00046e36"
msgid "A Letter to Harding"
msgstr "하딩에게 보내는 편지"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\dlc1_cod_res_assistant_inscription.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\dlc1_cod_res_assistant_inscription.xml:13
msgctxt "0x00046ef5"
msgid "Colette's Notes"
msgstr "콜레트의 쪽지"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\dlc1_cod_res_hp_label.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\dlc1_cod_res_hp_label.xml:13
msgctxt "0x00046f16"
msgid "A Half-Chewed Label"
msgstr "반쯤 씹어 먹힌 표"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\dlc1_cod_res_hp_torn_page.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\dlc1_cod_res_hp_torn_page.xml:13
msgctxt "0x000470b2"
msgid "Torn Page"
msgstr "찢어진 페이지"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\dlc1_cod_res_missing_soldier.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\dlc1_cod_res_missing_soldier.xml:13
msgctxt "0x00046bd0"
msgid "Grandin's Orders"
msgstr "그랜딘의 명령서"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\dlc1_cod_res_missing_soldier_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\dlc1_cod_res_missing_soldier_2.xml:13
msgctxt "0x00046ef4"
msgid "A Warning"
msgstr "경고"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\dlc1_cod_res_missing_soldier_3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\Plot\dlc1_cod_res_missing_soldier_3.xml:13
msgctxt "0x000470b4"
msgid "An Unsent Letter"
msgstr "보내지 않은 편지"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\ResearchCamp\dlc1_cod_res_last_inq_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\ResearchCamp\dlc1_cod_res_last_inq_02.xml:13
msgctxt "0x000451a7"
msgid "Ancient Document Protected in a Scroll Case"
msgstr "두루마리 통에 보관되었던 고대 문서"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_conspiracy_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_conspiracy_01.xml:13
msgctxt "0x00045d3d"
msgid "Mysteries of the Frostback Basin"
msgstr "서리등선 분지의 신비"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_culture_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_culture_01.xml:13
msgctxt "0x00046ded"
msgid "The Naming of Stone-Bear Hold"
msgstr "돌곰 요새의 이름의 유래"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_culture_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_culture_02.xml:13
msgctxt "0x00046df1"
msgid "Two Marked In Battle"
msgstr "전투에서 이름을 얻은 두 사람"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_culture_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_culture_03.xml:13
msgctxt "0x00046df3"
msgid "From a Mage's Journal"
msgstr "마법사의 일지에서 발췌"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_culture_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_culture_04.xml:13
msgctxt "0x00046dfd"
msgid "On Avvar Cuisine"
msgstr "아바르 요리법"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_culture_05.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_culture_05.xml:13
msgctxt "0x00046eea"
msgid "A Tradition of Rebirth"
msgstr "부활에 대한 전통"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_storvacker.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_storvacker.xml:13
msgctxt "0x000470aa"
msgid "Storvacker"
msgstr "슈토어바커"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_thanesvarah.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_thanesvarah.xml:13
msgctxt "0x000470ac"
msgid "Thane Svarah Sun-Hair"
msgstr "추장 태양머리칼 스바라"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_veilfire1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_veilfire1.xml:13
msgctxt "0x00045d31"
msgid "The Death"
msgstr "죽음"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_veilfire2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_veilfire2.xml:13
msgctxt "0x00045d2e"
msgid "The Mourning"
msgstr "애도"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_veilfire3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_avv_veilfire3.xml:13
msgctxt "0x00045d34"
msgid "The Return"
msgstr "귀환"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_soldier_notes_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_soldier_notes_02.xml:13
msgctxt "0x000471f4"
msgid "Messages Left at the Outpost"
msgstr "전초기지에 남겨진 전갈"

#. FILE: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_soldier_notes_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: DA3_DLC1\DesignContent\Codex\dlc1_cod_soldier_notes_03.xml:13
msgctxt "0x000471f3"
msgid "A Good Marriage"
msgstr "행복한 결혼"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Book.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Book.xml:13
msgctxt "0x0004af73"
msgid "Books in the Crossroads"
msgstr "교차로 책"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Communal_Journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Communal_Journal.xml:13
msgctxt "0x0004af6f"
msgid "Communal Journal"
msgstr "마을 공용 일지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Crude_Map.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Crude_Map.xml:13
msgctxt "0x0004af58"
msgid "Map of the Crossroads"
msgstr "교차로 지도"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Loot_Set_Codex.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Loot_Set_Codex.xml:13
msgctxt "0x0004a7da"
msgid "Notes on Methods of Enchantment"
msgstr "마법부여 방법에 관한 쪽지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Nexus_Jail.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Nexus_Jail.xml:13
msgctxt "0x0004ade5"
msgid "Crumpled Page"
msgstr "구겨진 종이"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Nexus_Orlesian.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Nexus_Orlesian.xml:13
msgctxt "0x0004adea"
msgid "A Faded Letter"
msgstr "색바랜 편지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Nexus_Orlesian_Butterfly.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Nexus_Orlesian_Butterfly.xml:13
msgctxt "0x0004b2cf"
msgid "Book of Butterflies"
msgstr "나비들의 책"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Nexus_Orlesian_Colorful_Novel.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Nexus_Orlesian_Colorful_Novel.xml:13
msgctxt "0x0004b2c7"
msgid "Moonlight on the Feast of Shadows"
msgstr "그림자의 향연에 비추는 달빛"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Nexus_Orlesian_Masks.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Nexus_Orlesian_Masks.xml:13
msgctxt "0x0004b2ca"
msgid "Illustrated Periodical"
msgstr "삽화가 들어간 간행물"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Nexus_Tower.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Crossroads\DlcEnd_Crossroads_Nexus_Tower.xml:13
msgctxt "0x0004ade8"
msgid "Moldy Journal"
msgstr "케케묵은 일지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_DrkDng_puzzle_clue.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_DrkDng_puzzle_clue.xml:13
msgctxt "0x0004a9bf"
msgid "Ancient Writing"
msgstr "고대 글귀"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_DrkDng_qunari_orders.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_DrkDng_qunari_orders.xml:13
msgctxt "0x000484b1"
msgid "Communiqué in the Deep Roads"
msgstr "지하 가도에서 발견된 성명서"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_DrkDng_templar_tracker_orders.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_DrkDng_templar_tracker_orders.xml:13
msgctxt "0x0004afe8"
msgid "Orders"
msgstr "명령서"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_DrkDng_trapped_qunari.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_DrkDng_trapped_qunari.xml:13
msgctxt "0x00049e77"
msgid "Qunari Writing"
msgstr "쿠나리 글귀"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_DrkDng_veilfire_runes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_DrkDng_veilfire_runes.xml:13
msgctxt "0x000484e4"
msgid "Veilfire Runes in the Deep Roads"
msgstr "지하 가도의 장막불꽃 룬"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_DrkDng_wall_of_fire_warning.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_DrkDng_wall_of_fire_warning.xml:30
msgctxt "0x0004b371"
msgid "Charred Note"
msgstr "타버린 쪽지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_drkdng_elf1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_drkdng_elf1.xml:13
msgctxt "0x0004b287"
msgid "Torn Notebook in the Deep Roads, Section 1"
msgstr "지하 가도에서 발견된 찢긴 공책, 첫 번째 부분"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_drkdng_elf2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_drkdng_elf2.xml:13
msgctxt "0x0004b289"
msgid "Torn Notebook in the Deep Roads, Section 2"
msgstr "지하 가도에서 발견된 찢긴 공책, 두 번째 부분"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_drkdng_elf3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\DeepRoads\dlcend_drkdng_elf3.xml:13
msgctxt "0x0004b28b"
msgid "Torn Notebook in the Deep Roads, Section 3"
msgstr "지하 가도에서 발견된 찢긴 공책, 세 번째 부분"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Propaganda_Evanuris.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Propaganda_Evanuris.xml:30
msgctxt "0x0004a0c9"
msgid "The Lies of the Evanuris"
msgstr "에바뉴리의 거짓 약속"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Propaganda_FenHarel.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Propaganda_FenHarel.xml:30
msgctxt "0x0004a0cf"
msgid "The Promise of Fen'Harel"
msgstr "펜하렐의 약속"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Propaganda_Vallaslin.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Propaganda_Vallaslin.xml:30
msgctxt "0x0004a0cc"
msgid "The Lifting of the Vallaslin"
msgstr "발라슬린을 제거하다"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Propaganda_Welcome.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Propaganda_Welcome.xml:30
msgctxt "0x0004a0ff"
msgid "Wolf's Welcome"
msgstr "늑대의 환영인사"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Qunari_Letter_PlanOfAttack.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Qunari_Letter_PlanOfAttack.xml:30
msgctxt "0x0004a0d7"
msgid "Plan of Attack"
msgstr "공격 계획서"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Qunari_Letter_Unknown_Intruder.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Qunari_Letter_Unknown_Intruder.xml:30
msgctxt "0x0004a0d4"
msgid "An Unknown Agent"
msgstr "이름 없는 요원"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Qunari_Statue_Solving_Note.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Qunari_Statue_Solving_Note.xml:30
msgctxt "0x0004b2d2"
msgid "Note Regarding the Wolf Statue"
msgstr "늑대 조각상에 관한 쪽지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Solas_Hint.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Solas_Hint.xml:30
msgctxt "0x0004ae10"
msgid "Charred Note"
msgstr "타버린 쪽지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Statue_Clue.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_Statue_Clue.xml:13
msgctxt "0x0004b049"
msgid "Inscription"
msgstr "비문"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_TranslationNote.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\ElfDungeon\DlcEnd_ElfDng_TranslationNote.xml:30
msgctxt "0x0004aa9f"
msgid "Crumpled Note"
msgstr "구겨진 편지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_BehindYou_Note.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_BehindYou_Note.xml:30
msgctxt "0x0004ae40"
msgid "Messenger's Note"
msgstr "전달자의 쪽지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_FadeBook_01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_FadeBook_01.xml:30
msgctxt "0x0004addb"
msgid "Vir Dirthara: A Flowering Imago"
msgstr "비어 덜사라: 피어나는 꽃에 대한 심상"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_FadeBook_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_FadeBook_02.xml:30
msgctxt "0x0004addd"
msgid "Vir Dirthara: Signs of Victory"
msgstr "비어 덜사라: 승리의 조짐"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_FadeBook_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_FadeBook_03.xml:30
msgctxt "0x0004addf"
msgid "Vir Dirthara: Homecoming"
msgstr "비어 덜사라: 귀향"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_FadeBook_04.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_FadeBook_04.xml:30
msgctxt "0x0004ade1"
msgid "Vir Dirthara: Birds of Fancy"
msgstr "비어 덜사라: 한 쌍의 연인"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Fadebook_05.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Fadebook_05.xml:30
msgctxt "0x0004ade3"
msgid "Vir Dirthara: The Deepest Fade"
msgstr "비어 덜사라: 영계의 가장 깊숙한 곳"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Fadebook_06.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Fadebook_06.xml:30
msgctxt "0x0004b2b7"
msgid "Vir Dirthara: Raising the Sonallium"
msgstr "비어 덜사라: 소날리엄에 관한 토의"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Fadebook_07.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Fadebook_07.xml:30
msgctxt "0x0004b2b4"
msgid "Vir Dirthara: Attentive Listeners"
msgstr "비어 덜사라: 주의 깊은 청자들"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Fadebook_08.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Fadebook_08.xml:30
msgctxt "0x0004b2b3"
msgid "Vir Dirthara: Duel of a Hundred Years"
msgstr "비어 덜사라: 백 년의 결투"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Fadebook_09.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Fadebook_09.xml:30
msgctxt "0x0004b2b9"
msgid "Vir Dirthara: Exile of the Forbidden Ones"
msgstr "비어 덜사라: 금지된 자들의 추방"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Mage_Research_Notes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Mage_Research_Notes.xml:30
msgctxt "0x0004a705"
msgid "Research Notes"
msgstr "연구 자료"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Solas_Hint.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Solas_Hint.xml:30
msgctxt "0x0004ae38"
msgid "The Treachery of the Wolf"
msgstr "늑대의 배반"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Spy_Message.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Spy_Message.xml:30
msgctxt "0x0004a70b"
msgid "Tattered Note"
msgstr "너덜너덜한 쪽지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Vidasala_Notes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\DlcEnd_FadDng_Vidasala_Notes.xml:30
msgctxt "0x0004a0c5"
msgid "The Risk of Saarebas"
msgstr "사레바스의 위험성"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\dlcend_FadDng_cod_vidasala.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\dlcend_FadDng_cod_vidasala.xml:30
msgctxt "0x0004ae72"
msgid "Viddasala"
msgstr "비다살라"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\dlcend_FadDng_hardinhightown_secret.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\dlcend_FadDng_hardinhightown_secret.xml:30
msgctxt "0x0004ab98"
msgid "Hard in Hightown: Chapter ???"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 ???장"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\dlcend_journal_of_sandal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\FadeDungeon\dlcend_journal_of_sandal.xml:30
msgctxt "0x0004aba4"
msgid "The Very Private Diary of Sandal Feddic, DO NOT READ!!!!"
msgstr "샌달 페딕의 아주아주 개인적인 일기장. 절대 읽지 마시오!!!"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_Saareth.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_Saareth.xml:30
msgctxt "0x0004adee"
msgid "Saarath"
msgstr "사아르아스"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_animal_handler.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_animal_handler.xml:13
msgctxt "0x0004b28f"
msgid "Animal Handler's Logbook"
msgstr "동물 조련사의 업무 일지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_ashaad.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_ashaad.xml:30
msgctxt "0x0004b388"
msgid "Ashaad"
msgstr "아쉬아드"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_barracks.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_barracks.xml:13
msgctxt "0x00048f3e"
msgid "Journal Notes Found in the Barracks"
msgstr "병영에서 발견된 일지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_dragon_breath_doc.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_dragon_breath_doc.xml:13
msgctxt "0x00048dd0"
msgid "Dragon Breath Plan"
msgstr "용숨결 계획"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_eluvian_studies.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_eluvian_studies.xml:13
msgctxt "0x00048f3a"
msgid "Eluvian Studies"
msgstr "엘루비앙에 대한 연구"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_factory.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_factory.xml:13
msgctxt "0x00048f43"
msgid "Orders Posted in the Factory"
msgstr "공장에 발주 넣은 주문"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_gatekeeper_room.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_gatekeeper_room.xml:13
msgctxt "0x00048f3f"
msgid "Logs of a Darvaarad Gatekeeper"
msgstr "다르바라드 관문 수호자의 일지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_letter_from_inquis.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_letter_from_inquis.xml:30
msgctxt "0x0004ac99"
msgid "Letters and Replies"
msgstr "편지와 회신"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_mural_note.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_mural_note.xml:30
msgctxt "0x0004ae94"
msgid "Scrap of Writing from a Ben-Hassrath Agent"
msgstr "벤-하스라트 요원이 남긴 쪽지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_puzzle_clue.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_puzzle_clue.xml:13
msgctxt "0x0004affe"
msgid "Ancient Writing"
msgstr "고대 글귀"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_saarebas.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_saarebas.xml:30
msgctxt "0x0004b387"
msgid "Saarebas"
msgstr "사레바스"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_table_letter.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\Qunari\dlcend_QunDng_table_letter.xml:13
msgctxt "0x0004b28d"
msgid "Written Instructions for New Workers"
msgstr "신참들을 위한 설명서"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\DlcEnd_hub_Spymaster_Notes_Post_DrkDng.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\DlcEnd_hub_Spymaster_Notes_Post_DrkDng.xml:13
msgctxt "0x0004b06b"
msgid "Barrel Removal"
msgstr "통 폐기"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\DlcEnd_hub_Spymaster_Notes_Post_ElfDng.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\DlcEnd_hub_Spymaster_Notes_Post_ElfDng.xml:13
msgctxt "0x0004b06a"
msgid "Containment"
msgstr "봉쇄"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\DlcEnd_hub_Spymaster_Notes_Post_FadDng.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\DlcEnd_hub_Spymaster_Notes_Post_FadDng.xml:13
msgctxt "0x0004b06e"
msgid "Emergency Measures"
msgstr "긴급 조치"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\DlcEnd_hub_Spymaster_Notes_PreCouncil.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\DlcEnd_hub_Spymaster_Notes_PreCouncil.xml:13
msgctxt "0x0004b067"
msgid "Activity in the Winter Palace"
msgstr "겨울 궁전의 수상한 활동들"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\DlcEnd_hub_note_from_cook.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\DlcEnd_hub_note_from_cook.xml:13
msgctxt "0x0004b2da"
msgid "Cook's Note"
msgstr "요리사의 쪽지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_Cassandra.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_Cassandra.xml:30
msgctxt "0x0004ad32"
msgid "Cassandra and the Last Few Years"
msgstr "카산드라의 근황"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_Dorian.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_Dorian.xml:30
msgctxt "0x0004acdc"
msgid "Dorian and the Last Few Years"
msgstr "도리안의 근황"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_IronBull.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_IronBull.xml:13
msgctxt "0x0004ae0b"
msgid "Iron Bull and the Last Few Years"
msgstr "아이언 불의 근황"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_Josephine.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_Josephine.xml:13
msgctxt "0x0004add9"
msgid "Josephine and the Last Few Years"
msgstr "조세핀의 근황"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_Leliana.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_Leliana.xml:13
msgctxt "0x0004b097"
msgid "Leliana and the Last Few Years"
msgstr "렐리아나의 근황"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_Varric.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_Varric.xml:30
msgctxt "0x0004abf2"
msgid "Varric and the Last Few Years"
msgstr "배릭의 근황"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_Vivienne.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_Vivienne.xml:30
msgctxt "0x0004ac47"
msgid "Vivienne and the Last Few Years"
msgstr "비비엔의 근황"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_art_object_in_storage_closet.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_art_object_in_storage_closet.xml:13
msgctxt "0x0004acf9"
msgid "The First Grand Enchanter"
msgstr "최초의 대마도사"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_blackwall_states_letters.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_blackwall_states_letters.xml:13
msgctxt "0x00048a4e"
msgid "\"Blackwall\" and the Last Few Years"
msgstr "\"블랙월\"의 근황"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_cafe_drink_menu.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_cafe_drink_menu.xml:13
msgctxt "0x0004ace9"
msgid "The Gilded Horn's Drink Menu"
msgstr "황금 뿔의 주류 메뉴"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_central_fountain_poem.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_central_fountain_poem.xml:13
msgctxt "0x0004ad34"
msgid "Half-Finished Poem"
msgstr "반쯤 완성한 시"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_cole.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_cole.xml:13
msgctxt "0x0004ae33"
msgid "Cole and the Last Few Years"
msgstr "콜의 근황"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_conspiracy_book.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_conspiracy_book.xml:13
msgctxt "0x0004aa5d"
msgid "Tattered Tome"
msgstr "너덜너덜한 학술서"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_cullen_letters.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_cullen_letters.xml:13
msgctxt "0x0004868a"
msgid "Cullen and the Last Few Years"
msgstr "컬렌의 근황"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_ferelden_monarch.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_ferelden_monarch.xml:13
msgctxt "0x0004ad3f"
msgid "A Dispatch from the Crown of Ferelden"
msgstr "페렐던 왕의 급보"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_fountain_plaque.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_fountain_plaque.xml:13
msgctxt "0x0004ace6"
msgid "Dedication"
msgstr "헌사"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_gazebo_plaque.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_gazebo_plaque.xml:13
msgctxt "0x0004ad3b"
msgid "A Reminder"
msgstr "기념패"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_guest_notes.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_guest_notes.xml:13
msgctxt "0x0004b316"
msgid "Notes on Palace Guests"
msgstr "궁전 빈객에 대한 기록"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown10.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown10.xml:30
msgctxt "0x0004a41d"
msgid "Hard in Hightown: Chapter 10"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 10장"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown11.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown11.xml:30
msgctxt "0x0004a425"
msgid "Hard in Hightown: Chapter 11"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 11장"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown12.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown12.xml:30
msgctxt "0x0004a41f"
msgid "Hard in Hightown: Chapter 12"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 12장"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown13.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown13.xml:30
msgctxt "0x0004a420"
msgid "Hard in Hightown: Chapter 13"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 13장"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown14.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown14.xml:30
msgctxt "0x0004a422"
msgid "Hard in Hightown: Chapter 14"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 14장"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown15.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown15.xml:30
msgctxt "0x0004aa60"
msgid "Hard in Hightown: Chapter 15"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 15장"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown16.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown16.xml:30
msgctxt "0x0004abab"
msgid "Hard in Hightown: Chapter 16"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 16장"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown17.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown17.xml:30
msgctxt "0x0004acb0"
msgid "Hard in Hightown: Chapter 17"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 17장"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown18.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_hardinhightown18.xml:30
msgctxt "0x0004acc1"
msgid "Hard in Hightown: Chapter 18"
msgstr "하드 인 하이타운: 제 18장"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_inquisition_area_letter01.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_inquisition_area_letter01.xml:13
msgctxt "0x0004acfa"
msgid "Conduct Becoming the Inquisition"
msgstr "심문단 일원에게 알맞는 품행"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_letter_to_teagan.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_letter_to_teagan.xml:13
msgctxt "0x0004b318"
msgid "Letter to Arl Teagan"
msgstr "티건 백작에게 보내는 편지"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_licentious_gossip.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_licentious_gossip.xml:13
msgctxt "0x0004b31d"
msgid "Licentious Gossip"
msgstr "음탕한 뜬소문"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_missing_elf_servant.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_missing_elf_servant.xml:13
msgctxt "0x0004b311"
msgid "Missing Servant"
msgstr "실종된 시종"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_palace_gossip.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_palace_gossip.xml:13
msgctxt "0x0004ad3d"
msgid "Scandalous Gossip"
msgstr "충격적인 뜬소문"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_paper_dog.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_paper_dog.xml:13
msgctxt "0x0004b313"
msgid "Paper Dog"
msgstr "종이로 접은 개"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_ruined_picnic.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_ruined_picnic.xml:13
msgctxt "0x0004b31f"
msgid "A Ruined Picnic"
msgstr "분위기를 망친 소풍"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_saucy_novel.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_saucy_novel.xml:13
msgctxt "0x0004b2cb"
msgid "Storms of Temptation"
msgstr "유혹의 폭풍"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_sera_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_sera_journal.xml:13
msgctxt "0x00048a84"
msgid "Sera's Past and Now Things"
msgstr "세라의 그때와 지금 이것저것"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_the_wager.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_the_wager.xml:13
msgctxt "0x0004b2ce"
msgid "Wager Notes"
msgstr "보증서"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_the_wager_02.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_the_wager_02.xml:13
msgctxt "0x0004b30e"
msgid "Wager Notes"
msgstr "보증서"

#. FILE: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_the_wager_03.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_blue\designcontent\Codex\WinterPalace\dlcend_hub_the_wager_03.xml:13
msgctxt "0x0004b310"
msgid "Wager Notes"
msgstr "보증서"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_1.xml:30
msgctxt "0x0004a15a"
msgid "A Note on Orzammar"
msgstr "오자마에 대한 기록"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_10.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_10.xml:30
msgctxt "0x0004982a"
msgid "Laud for the Legion of the Dead"
msgstr "망자의 군단을 위한 찬가"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_11.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_11.xml:30
msgctxt "0x0004a1b5"
msgid "The Shaperate"
msgstr "기록회"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_12.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_12.xml:30
msgctxt "0x0004a1b8"
msgid "King of Orzammar"
msgstr "오자마의 국왕"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_13.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_13.xml:30
msgctxt "0x0004a1ba"
msgid "Genlock"
msgstr "젠록"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_14.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_14.xml:30
msgctxt "0x0004a1bd"
msgid "Shriek"
msgstr "비명괴물"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_15.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_15.xml:30
msgctxt "0x0004a1be"
msgid "Darkspawn Emissary"
msgstr "암흑피조물 밀사"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_16.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_16.xml:30
msgctxt "0x0004a1c1"
msgid "Journal of a Grey Warden"
msgstr "회색 감시자의 일지"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_17.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_17.xml:30
msgctxt "0x0004a1c2"
msgid "Heidrun Thaig"
msgstr "헤이드룬 타이그"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_18.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_18.xml:30
msgctxt "0x0004a1c5"
msgid "Paragon Orseck Garal"
msgstr "파라곤 오르세크 가랄"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_19.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_19.xml:30
msgctxt "0x0004a1c6"
msgid "The Eternal Battle: Darkspawn"
msgstr "영원한 전투: 암흑피조물"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_2.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_2.xml:30
msgctxt "0x00049819"
msgid "Shaper Valta"
msgstr "기록관 발타"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_20.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_20.xml:30
msgctxt "0x0004a1c9"
msgid "Cretahl"
msgstr "크레탈"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_21.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_21.xml:30
msgctxt "0x0004a1cb"
msgid "Titans"
msgstr "타이탄들"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_22.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_22.xml:30
msgctxt "0x0004a1cc"
msgid "Sha-Brytol"
msgstr "샤브라이톨"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_23.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_23.xml:30
msgctxt "0x0004a1d4"
msgid "The Guardian"
msgstr "파수꾼"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_24.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_24.xml:13
msgctxt "0x0004a1d0"
msgid "The Nug King"
msgstr "너그 대왕"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_25.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_25.xml:13
msgctxt "0x0004abfe"
msgid "The Gates of Segrummar"
msgstr "세그러마르의 관문"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_3.xml:13
msgctxt "0x0004981b"
msgid "An Unsent Letter from a Miner"
msgstr "광부의 보내지 못한 편지"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_4.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_4.xml:30
msgctxt "0x0004981d"
msgid "Ogre"
msgstr "오우거"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_5.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_5.xml:30
msgctxt "0x00049820"
msgid "Lyrium Blast Charges"
msgstr "리륨 폭발물"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_6.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_6.xml:30
msgctxt "0x00049821"
msgid "Lieutenant Renn"
msgstr "렌 중위"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_7.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_7.xml:30
msgctxt "0x00049824"
msgid "Journal of Professor Arberg"
msgstr "알베르크 교수의 일지"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_8.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_8.xml:30
msgctxt "0x00049825"
msgid "Journal of Tog"
msgstr "토그의 일지"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_9.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_codex_9.xml:30
msgctxt "0x00049828"
msgid "When It's Quiet"
msgstr "그것이 잠잠해질 때"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_landmark_1.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_landmark_1.xml:30
msgctxt "0x0004a59c"
msgid "Storm Coast Fissure"
msgstr "폭풍 해안 균열"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_landmark_3.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_landmark_3.xml:30
msgctxt "0x0004a5a3"
msgid "Monument to Heidrun the Deep"
msgstr "지하의 헤이드룬에게 바치는 기념물"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_landmark_4.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_landmark_4.xml:30
msgctxt "0x0004a5a5"
msgid "Derelict Lyrium Mine"
msgstr "버려진 리륨 광산"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_landmark_5.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_landmark_5.xml:30
msgctxt "0x0004a5a7"
msgid "Bastion of the Pure"
msgstr "순수의 요새"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_landmark_6.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\Lore\dlcred_cod_landmark_6.xml:30
msgctxt "0x0004a5a9"
msgid "The Wellspring"
msgstr "원천"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\SideContent\DwarvenMugs\dlcred_cod_dwarvenmugs.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\SideContent\DwarvenMugs\dlcred_cod_dwarvenmugs.xml:13
msgctxt "0x000499dd"
msgid "Dwarven Mugs"
msgstr "드워프 머그잔"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\SideContent\Side_1\dlcred_cod_side1_warden_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\SideContent\Side_1\dlcred_cod_side1_warden_journal.xml:30
msgctxt "0x00048e4b"
msgid "Warden Ailsa's Diary"
msgstr "감시자 아일사의 일기"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\SideContent\Side_1\dlcred_cod_side_1_map.xml
#. PATH: CodexPuzzle/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\SideContent\Side_1\dlcred_cod_side_1_map.xml:30
msgctxt "0x00048e07"
msgid "Ailsa's Sketch of the Deep Roads"
msgstr "아일사가 그린 지하 가도의 스케치"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\SideContent\Side_3\dlcred_cod_side_3_kulg_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\SideContent\Side_3\dlcred_cod_side_3_kulg_journal.xml:13
msgctxt "0x00048ab6"
msgid "Kolg's Journal"
msgstr "콜그의 일지"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\SideContent\Side_5_Chronicles\dlcred_cod_side_5_chronicles_journal.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\SideContent\Side_5_Chronicles\dlcred_cod_side_5_chronicles_journal.xml:13
msgctxt "0x000499ee"
msgid "Chronicles of a Forgotten War"
msgstr "잊힌 전쟁의 연대기"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\SideContent\TowersOfHanoi\dlcred_cod_TowersOfHanoi.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\SideContent\TowersOfHanoi\dlcred_cod_TowersOfHanoi.xml:13
msgctxt "0x0004920f"
msgid "Builder's Towers"
msgstr "축조자의 탑"

#. FILE: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\dlcred_cod_codex_11.xml
#. PATH: CodexEntry/TitleReference
#: da3_dlc_red\DesignContent\Codex\dlcred_cod_codex_11.xml:30
msgctxt "0x00049bca"
msgid "The Descent Lore"
msgstr "하강에 대한 설화"
